
  <rss version="2.0">
    <channel>
      <title>509 engineering blogs</title>
      <link>https://engineeringblogs.xyz/</link>
      <description>509 engineering blogs</description>
      
    <item>
      <title>Unpatchable 0-day in surveillance cam is being exploited to install Mirai</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2046043</link>
      <description>悪意のあるハッカーが、広く使われている監視カメラの重大な脆弱性を悪用し、Miraiマルウェアを拡散させている。Miraiマルウェアは、感染したネットワークデバイスを使用して、ウェブサイトや他のインターネット接続デバイスをシャットダウンするなどの攻撃を行うことができる。この脆弱性を悪用するのは簡単で、攻撃者はリモートでコマンドを実行することができるが、このカメラモデルはすでに販売もサポートも終了しているため、脆弱性を修正するためのアップデートはできない。</description>
      <pubDate>2024-08-28 21:25:04</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>New Horizons for Solution Architects</title>
      <link>https://blog.avenuecode.com/new-horizons-for-solution-architects</link>
      <description>急速に変化するテクノロジー市場において、ソリューションアーキテクトは複雑で革新的なシステムの設計と実装において重要な役割を果たします。ソリューション・アーキテクトは、顧客のニーズと利用可能なテクノロジーを深く理解することで、ビジネス要件を効果的なテクノロジー・ソリューションに変換します。この記事では、プリセールス、デリバリー、ビジネス、アーキテクト・イン・レジデンスなど、さまざまなタイプのソリューション・アーキテクトの役割について解説し、提案するソリューションが顧客のニーズを満たし、変化し続けるテクノロジーの世界でイノベーションと長期的な成功をもたらすために、特定の分野に特化することの重要性を強調する。</description>
      <pubDate>2024-08-28 21:24:13</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A Brief Introduction to Animations</title>
      <link>https://blog.avenuecode.com/a-brief-introduction-to-animations</link>
      <description>この記事では、React Nativeを使用したアニメーションの基本について、アニメーションの概念、フレームベースとタイムベースのアニメーションタイプ、React Nativeでアニメーションを行うためのAnimatedライブラリなどを紹介します。サンプルプロジェクトを使って、Animated ライブラリを使用してアニメーションするスライダーコンポーネントを作成する方法と、ユーザーエクスペリエンスを向上させるために TaskCard コンポーネントを最適化する方法を紹介します。</description>
      <pubDate>2024-08-28 20:24:34</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Unlocking Insights with High-Quality Dashboards at Scale</title>
      <link>https://engineering.atspotify.com/2024/08/unlocking-insights-with-high-quality-dashboards-at-scale/</link>
      <description>Spotifyは効率的なデータ可視化プラットフォームを構築し、TableauやGoogle Looker Studioなどのツールによって、社内で多数のダッシュボードの作成と利用をサポートしている。これらのダッシュボードは、従業員がデータの洞察に素早くアクセスするのに役立つだけでなく、ダッシュボード品質フレームワークを通じてデータの品質と使いやすさを保証する。同時に、ダッシュボード・ポータルは、便利なダッシュボードの検索・閲覧機能を提供し、データの共有と意思決定支援を促進する。</description>
      <pubDate>2024-08-28 19:29:39</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Announcing AWS Parallel Computing Service to run HPC workloads at virtually any scale</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/announcing-aws-parallel-computing-service-to-run-hpc-workloads-at-virtually-any-scale/</link>
      <description>AWSは、AWS Parallel Computing Service（AWS PCS）の提供を開始しました。AWS PCSは、ハイパフォーマンス・コンピューティング（HPC）クラスタのセットアップと管理を容易にし、シームレスなスケーリングとシミュレーション結果の高速化を実現する新しいマネージドサービスです。AWS PCSは、計算流体力学、気象モデリングなど、計算およびデータ処理負荷の高いワークロードを幅広くサポートします。</description>
      <pubDate>2024-08-28 17:53:59</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A long, weird FOSS circle ends as Microsoft donates Mono to Wine project</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045805</link>
      <description>Microsoftは、オープンソース・フレームワークMonoをWineプロジェクトに寄贈し、いくつかのオペレーティングシステムに.NETプラットフォームのサポートを提供し、Android、iOS、Linuxやその他のシステムで.NETプラットフォームの最初の実装であったMonoプロジェクトの23年の旅に終止符を打った。Microsoftの動きは、WineプロジェクトがMonoのアップストリームコードを引き継ぎ、MonoベースのアプリケーションがMicrosoftの.NETオープンソースフレームワークに移行することを奨励することを意味する。</description>
      <pubDate>2024-08-28 17:15:35</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>New AI model can hallucinate a game of 1993’s Doom in real time</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045767</link>
      <description>グーグルとテルアビブ大学の研究者が、1993年の名作シューティングゲーム「Doom」をリアルタイムでシミュレートする新しいAIモデル「GameNGen」のデモンストレーションを行った。Stable Diffusionから借用したAI画像生成技術を使い、このモデルは毎秒20フレームの速度で新しい映像を生成し、実際のゲームプレイ映像との区別が難しいことさえある。この技術は、リアルタイムビデオゲームコンポジットの新たな道を開くものである。</description>
      <pubDate>2024-08-28 17:06:09</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>BinaryFormatter removed from .NET 9</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/binaryformatter-removed-from-dotnet-9/</link>
      <description>BinaryFormatter の実装は、セキュリティ上の理由から .NET 9 から削除されました。開発者は、JSON や XML などの他のシリアライズツールに移行するか、新しい NrbfDecoder を使用して BinaryFormatter データを読み込むことをお勧めします。移行が不可能な場合は、サポートされていない互換パッケージに頼ることができます。この変更は、.NET Framework 2.0には影響しません。</description>
      <pubDate>2024-08-28 17:05:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>2024 is the biggest global election year in history. What’s at stake for developers?</title>
      <link>https://github.blog/news-insights/policy-news-and-insights/2024-is-the-biggest-global-election-year-in-history-whats-at-stake-for-developers/</link>
      <description>世界最大の選挙の年である2024年は、開発者にとって重要な年です。gitHubは、公正な選挙をどのようにサポートし、開発者が民主的なプロセスにどのように貢献できるかを検討しています。政策立案者がaiの社会的利益を促進しながら、潜在的な弊害を軽減しようとしているため、ai政策が注目されています。.</description>
      <pubDate>2024-08-28 16:57:07</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Meta is getting ready for post-quantum cryptography</title>
      <link>https://engineering.fb.com/2024/08/28/security/post-quantum-cryptography-meta/</link>
      <description>メタ社は、量子コンピューターがもたらすデータ・プライバシーの脅威に対抗するため、ポスト量子暗号の準備を進めている。同社のエンジニアは、将来の量子攻撃からユーザーを保護する方法に取り組んでいる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 16:19:35</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Canada’s 2023 wildfires produced more emissions than fossil fuels in most countries</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1103186/canada-wildfire-emissions/</link>
      <description>2023年のカナダの山火事は、ほとんどの国の化石燃料排出量を上回る排出量を生み出す。これらの山火事は6億4,700万トンの炭素を排出し、これがもし国であれば、中国、アメリカ、インドに次ぐ第4位となる。気候変動が山火事を悪化させ、それがさらに大量の温室効果ガスを放出するという悪循環に陥っているという研究結果もある。将来、カナダは気候変動に伴い、より多くの山火事に直面する可能性があり、気候目標を達成する上での課題となる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 15:07:25</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Identity Challenges for AI-Powered Applications</title>
      <link>https://auth0.com/blog/identity-challenges-for-ai-powered-apps/</link>
      <description>AIアプリケーションは、機密情報の漏洩、安全でないプラグイン設計、権限の乱用、クレデンシャルアクセスなど、アイデンティティセキュリティの課題に直面している。開発者は、AIアプリケーションをIDの脅威から守るために、アプリケーションの権限を制限し、権限委譲にOAuthを使用し、APIキーの使用を避けるべきである。</description>
      <pubDate>2024-08-28 15:05:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Si vous ne priorisez pas, vous n'êtes pas agiles - Blocage n°2 : On ne priorise pas, on fait des promesses</title>
      <link>https://blog.octo.com/si-vous-ne-savez-pas-prioriser-vous-n'etes-pas-agiles-partie-2</link>
      <description>優先順位管理はアジャイル開発において重要であるが、多くの組織では、時期尚早なスコーピングや納期のために、効果的な優先順位付けができない。このようなやり方は、チームにプレッシャーを感じさせ、効率を低下させ、悪影響を及ぼす可能性がある。適切な優先順位付けの管理は、リスクを減らし、チームワークと効率を向上させるために、透明性と集団的な意思決定に基づくべきである。一緒にストーリーを語り、すべての決定が明確で曖昧でないようにすることで、チームのアカウンタビリティとコミットメントが構築され、より効果的なアジャイル開発につながります。</description>
      <pubDate>2024-08-28 15:04:10</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>NVIDIA Blackwell Sets New Standard for Generative AI in MLPerf Inference Debut</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/mlperf-inference-benchmark-blackwell/</link>
      <description>NVIDIAのBlackwellプラットフォームはMLPerf推論ベンチマークで優れた性能を発揮し、そのGPUはLlama 2 70Bモデルで最大4倍の性能向上を達成しました。NVIDIA Hopperアーキテクチャは複数のAIベンチマークで大きく前進し、NVIDIA H200 GPUはデータセンターカテゴリで優れた性能を発揮しました。さらに、NVIDIAのTriton推論サーバーとJetsonプラットフォームは、エッジAIとロボット工学で大きな進歩を遂げ、AI技術の革新と採用をさらに推進しました。</description>
      <pubDate>2024-08-28 15:00:11</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Web Scraping With Scrapy and MongoDB</title>
      <link>https://realpython.com/web-scraping-with-scrapy-and-mongodb/</link>
      <description>このチュートリアルでは、ウェブクローリングにScrapyとMongoDBを使う方法を説明します。MongoDBはNoSQLデータベースとして構造化されたデータを保存することができ、クロールされたデータを保存するのに適しています。チュートリアルでは、Scrapyプロジェクトのセットアップ、ウェブクローラーの構築、データの抽出、MongoDBへの保存、クローラーのテストとデバッグの方法を詳しく説明します。Pythonとオブジェクト指向プログラミングの基本的な知識を持つ読者に適している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>On the strange status of wchar_t in classic MIDL</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240828-00/?p=110188</link>
      <description>古典的なMIDLでは、wchar_tの型はWindows IDLファイルの16ビット整数を表し、その表現はコンパイラの設定に依存します。Microsoft Visual C++ツール・チェーンでは、wchar_tのデフォルト定義はコンパイラ・フラグに依存しますが、IDLコンパイラはwchar_tの定義をCまたはC++コンパイラに渡します。カスタムのwchar_t定義は標準の定義と衝突する可能性があるので、非標準の定義は避けるべきであることに注意してください。</description>
      <pubDate>2024-08-28 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>More Than Fine: Multi-LoRA Support Now Available in NVIDIA RTX AI Toolkit</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/ai-decoded-multi-lora-rtx/</link>
      <description>NVIDIAのRTX AI ToolkitにマルチLoRAサポートが追加され、微調整されたラージ・ランゲージ・モデル（LLM）を使用したパフォーマンスが最大6倍まで劇的に向上しました。このアップデートにより、開発者は複数のLoRAアダプタを同時に使用して、メモリフットプリントを抑えながら、特定のユースケースごとに必要な詳細を提供できるようになり、複雑なシナリオにおけるAIモデルの効率が向上します。</description>
      <pubDate>2024-08-28 13:00:48</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing the Vercel Marketplace</title>
      <link>https://vercel.com/blog/introducing-the-vercel-marketplace</link>
      <description>Supabase、Redis、EdgeDBを含む複数のデータベースオプションをサポートし、ストレージの統合と管理を簡素化。さらに、VercelはPostgresとKVストレージを自動的にMarketplaceに移行し、さらなる機能と柔軟性を提供します。ユーザーは、Vercel Marketplaceを通じて、これらのサービスを簡単に検索し、統合することができます。</description>
      <pubDate>2024-08-28 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Enhancing security of backend connectivity with OpenID Connect</title>
      <link>https://vercel.com/blog/enhancing-security-of-backend-connectivity-with-openid-connect</link>
      <description>VercelはOpenID Connect (OIDC)をサポートすることで、バックエンド接続のセキュリティを強化します。OIDCは、静的な鍵を必要とせずにサービスプロバイダ間の信頼関係を確立することで、呼び出し元のIDを認証します。VercelのOIDCサポートにより、開発者は環境変数内の長期的なクレデンシャルをRSA署名付きの短期的なJSONトークン（JWT）に置き換え、セキュリティを高め、クレデンシャル管理を簡素化することができます。</description>
      <pubDate>2024-08-28 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Lower pricing for Log Drains</title>
      <link>https://vercel.com/changelog/lower-pricing-for-log-drains</link>
      <description>ログ・ドレインズは、利用量に応じた新しい料金モデルを導入し、データ転送量を300％増加させ、利用者からのフィードバックを受けて料金を引き下げた。ログ・ドレインズの料金は20GBあたり10ドルとなり、従来の5GBあたり10ドルよりもお求めやすくなりました。</description>
      <pubDate>2024-08-28 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Integrated billing for Supabase, Redis, and EdgeDB</title>
      <link>https://vercel.com/changelog/integrated-billing-for-supabase-redis-and-edgedb</link>
      <description>Vercel、Supabase、Redis、EdgeDBとの統合課金、ベンダーコンソールへの直接アクセス、その他の新機能を発表今後数ヶ月の間に、VercelはPostgresとKVを新しい市場に移行するために、ゼロダウンタイムの移行を実施する予定です。</description>
      <pubDate>2024-08-28 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Downsampling time series data</title>
      <link>https://freek.dev/2754-downsampling-time-series-data</link>
      <description>ユーザーエクスペリエンスとパフォーマンスのバランスをとるダウンサンプリング技術を使って時系列データを表示する方法を学びます。</description>
      <pubDate>2024-08-28 12:30:38</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Download: introducing: the 125th Anniversary issue</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1103166/the-download-introducing-the-125th-anniversary-issue/</link>
      <description>MITテクノロジーレビュー』創刊125周年記念号は、テクノロジーの未来予測に焦点を当て、人工知能、クリーンエネルギー、情報保全、健康長寿、遺伝子編集、バーチャルリアリティの動向を探るほか、米国のインターネットプロバイダーのハッキング、暗号通貨業界の力学、宇宙探査、犯罪報道における人工知能の活用、その他の時事ニュースについても報じている。</description>
      <pubDate>2024-08-28 12:10:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Most Important Tool for Working with Legacy Code: Empathy</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/legacy-code-empathy/</link>
      <description>レガシーコードを扱う際に最も重要なツールは共感である。著者のAndrew Marmorstein氏は、コードの作者も同じように知的であると仮定し、コードがまだ本番稼動していることを認識し、その時点で利用可能な情報に基づいた最善の決定を尊重すべきだと強調している。コードの背後にある理由を理解することで、レガシーシステムをより良くリファクタリングし、改善することができる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 12:00:10</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>5 steps to set up Vault for widespread adoption at your org</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/5-steps-to-set-up-vault-for-widespread-adoption-at-your-org</link>
      <description>本稿では、HashiCorp Vaultを組織内に展開し、開発者による鍵管理の導入を容易にするための5つのステップを説明する。まず、既存のアプリケーションと鍵の使用状況を調査し、アプリケーションを発見、評価する。次に、開発者がVaultとどのようにやり取りするかを決定し、ネームスペースとポリシーを設計する。次に、安全で反復可能なアプリケーション・ランディング・ゾーンを構築し、アクセラレータを使用して構成を簡素化する。最後に、鍵の移行とアプリケーションの更新を行い、Vaultとの統合をサポートします。</description>
      <pubDate>2024-08-28 12:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>From the publisher: Commemorating 125 years</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096643/publishers-letter-elizabeth-bramson-boudreau-125-years/</link>
      <description>MITテクノロジーレビューは創刊125周年を迎え、1899年の創刊以来の同誌の変遷を振り返る。技術開発に焦点を当てた創刊当初から、世界的に認知された独立系メディアとしての現在に至るまで、同誌は常に最新技術とそのビジネス、社会、政治的な影響について解説することに力を注いできた。デジタルトランスフォーメーションの真っ只中、本誌は読者に信頼できる技術的な洞察と情報を提供し続け、革新と創造性を刺激し、出版業界の新たな挑戦と機会に取り組んでいくことをお約束します。</description>
      <pubDate>2024-08-28 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>African farmers are using private satellite data to improve crop yields</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096743/african-farmers-space-satellite-data-crop-yields/</link>
      <description>EOSデータ・アナリティクスなどの企業が提供する衛星画像やデータにより、農家は作物に必要な情報をより正確に把握できるため、損失を減らし、収穫量を増やすことができる。この技術は、気候変動がもたらす課題に農家が対処できるよう、アフリカやその他の地域で再現されつつある。</description>
      <pubDate>2024-08-28 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The year is 2149 and …</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096774/sean-michaels-2149-fiction-speculation/</link>
      <description>2149年、人々の生活はソフトウェアによって正確に管理され、データは一元化されて広大な情報クラウドを形成していた。人工知能の "神々 "が知的指導を行うために現れたが、その後、一般大衆によって破壊された。社会は再編成され、電卓のようなシンプルな道具の使用に戻る。エンターテインメント産業はAIによって多くのカスタマイズされたコンテンツを生み出すが、不平等が残る。人々はテクノロジーが自分たちの生活に与える影響について考え始め、将来の世代のためにエンターテインメントの楽しみを犠牲にする人も出てくる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Job title of the future: Weather maker</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096738/digital-forest-ranger-future-jobs/</link>
      <description>将来のキャリア：気象メーカーアメリカ西部の砂漠の町が夏の水不足に直面するなか、科学者フランク・マクドノーが率いるプロジェクトは、クラウド・シーディング技術によって冬の降雪量を増やすことで水不足を緩和しようとしている。この技術は、ヨウ化銀の粉末を雲に注入することで、水蒸気の凝縮を促進し、氷の結晶を作り、最終的に雪の結晶を形成するというものだ。クラウド・シーディングは、降雨量や降雪量を増やし、大気汚染や洪水のリスクを軽減する方法として世界的に注目されているが、マクドナーの研究によると、クラウド・シーディングによって降雪量を増やすことができ、農業、水力発電プロジェクト、都市の水利用にとって重要な意味を持つ。</description>
      <pubDate>2024-08-28 10:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>This startup is making coffee without coffee beans</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096751/prefer-coffee-upcycling-fermentation/</link>
      <description>シンガポールの新興企業プリファー・コーヒーは、発酵技術を使って食品廃棄物をコーヒーのような飲料に変え、従来のコーヒー生産による環境への影響と持続可能性に取り組んでいる。パン、豆腐かす、ビール麦芽などの廃棄物を使い、発酵と焙煎によってカフェインレスの代替コーヒーを作り、食品廃棄物と環境への影響の削減を目指している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 10:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Will computers ever feel responsible?</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096801/responsible-machines-computers-human-intelligent-decisions/</link>
      <description>コンピューターは責任感を持てるのか？この記事では、人工知能の発展とその限界について探求し、AIは人間の知能を模倣することで大きな進歩を遂げたが、人間の身体や感情を持ち合わせていないため、本当の意味での責任感を持つことはできないと指摘している。ドレフュス兄弟の技能習得モデルを引き合いに出しながら、専門家である人間の意思決定者とAIの重要な違いは、責任感と身体的経験であることを強調している。要約すれば、AIは人間と同じような責任感を持つことはないだろうということだ。</description>
      <pubDate>2024-08-28 10:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Announcing DigitalOcean Spaces Object Storage: Now Available in London</title>
      <link>https://www.digitalocean.com/blog/digitalocean-spaces-now-available-in-london</link>
      <description>Spacesは、画像、ビデオ、バックアップを含む大規模な非構造化データストレージをサポートし、パフォーマンスを最適化し、ページのロード時間を短縮するために堅牢なCDNを統合しています。Spacesは、250GBのストレージと1TiBの送信帯域幅を含む柔軟な価格設定を月額5ドルから提供している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 09:15:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>AI’s growth needs the right interface</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096515/ai-interfaces-ux-growth/</link>
      <description>AI開発には適切なインターフェースが必要だ。著者のクリフ・クアンは、現在のチャットボットベースのインターフェースには限界があり、真のチャンスはより直感的でインタラクティブなビジュアル・インターフェースにあると主張する。そのようなインターフェースは使いやすいだけでなく、ユーザーが自分のニーズに応じてカスタマイズし、改良することができる。将来的には、テクノロジーと個人のニーズとのより良い融合を実現するために、人々はインターフェースのデザインをよりコントロールできるようになるはずだ。</description>
      <pubDate>2024-08-28 09:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The author who listens to the sound of the cosmos</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1096757/book-reviews-sound-land-sea/</link>
      <description>宇宙の音を聴く』は、陸上、海洋、そして人間の脳における音の不思議を探求する。音響生態学者バーニー・クラウスの「生態音響学」理論を分析し、生態系における音の重要性、人間と自然の音との関係について述べている。また、宇宙、海洋、人間の脳における音の謎、さらに音楽が人間の感情や記憶に与える影響についても探求している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 09:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>From the editor</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/28/1097178/editors-letter-mat-honan-125-years/</link>
      <description>創刊125周年を迎えたMITテクノロジーレビューは、技術予測の精度を振り返り、次の125年に何が待ち受けているかを考察している。クリーンエネルギー、情報保全、遺伝子編集、人工知能などの分野における今後の動向を探るとともに、技術革新や気候危機への対応における個人の重要性を強調している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 09:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Streamlining repetitive tasks in Databricks Workflows</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/streamlining-repetitive-tasks-databricks-workflows</link>
      <description>Databricks Workflowsは、動的なパラメータ・ループによって反復タスクを自動化することで、複雑なワークフローを簡素化する新機能「For Each」を導入しました。この機能は、並行計算をサポートし、処理効率を向上させ、デバッグを簡素化することで、ワークフローをより効率的で柔軟かつ管理しやすくします。</description>
      <pubDate>2024-08-28 08:12:31</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Optimizing Kubernetes resources with Horizontal Pod Autoscaling via Custom Metrics and the…</title>
      <link>https://deezer.io/optimizing-kubernetes-resources-with-horizontal-pod-autoscaling-via-custom-metrics-and-the-a76c1a66ff1c?source=rss----2ab7e077175a---4</link>
      <description>この記事では、HPA（Horizontal Pod Auto Scaling）のためにカスタムメトリクスとPrometheusアダプタを使用してKubernetesリソースを最適化する方法について説明します。この記事では、まずKubernetesとHPAの基本的な概念について紹介し、次にPrometheusとPrometheusアダプタを使用してカスタムメトリクスを収集・活用し、アプリケーションの自動スケーリング動作をより正確に制御する方法について詳しく説明します。最後に、カスタムメトリクスを使用したHPAリソースの作成と使用方法を実例で紹介します。</description>
      <pubDate>2024-08-28 08:11:24</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Design More Inclusive APIs</title>
      <link>https://nordicapis.com/how-to-design-more-inclusive-apis/</link>
      <description>よりインクルーシブなAPIを設計するには、言語や用語の明確さ、尊重、普遍的な理解、支援技術やデバイスのサポート、柔軟な認証やカスタマイズオプション、明確なサポートや文書に焦点を当てる必要があります。そうすることで、APIは世界中のユーザーにより良いサービスを提供し、技術的包摂とイノベーションを促進することができる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Monitoring Ansible Automation Platform using Prometheus, Node Exporter, and Grafana</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/08/28/monitoring-ansible-automation-platform-using-prometheus-node-exporter-and</link>
      <description>この記事では、Prometheus、Node Exporter、Grafana を使用して Red Hat Ansible Automation Platform を監視する方法について説明します。Prometheus、Node Exporter、Grafana をインストールして設定することで、AnsiblePrometheus、Node Exporter、Grafanaをインストールして設定することで、Ansible Automation Platformの監視が可能になります。</description>
      <pubDate>2024-08-28 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>This TikToker Quit Her Fashion Job to Be a Full-Time Reseller</title>
      <link>https://www.ebayinc.com/stories/news/this-tiktoker-quit-her-fashion-job-to-be-a-full-time-reseller/</link>
      <description>29歳のTikTokコンテンツクリエイター、ケンダル・ヴァンギルダーは、eBayで古着をフルタイムで販売するために高級スポーツブランドでの仕事を辞めたことで、ソーシャルメディアのフォロワーを獲得し、柔軟なライフスタイルを手に入れた。パートタイムからフルタイムになった彼女は、eBayでの販売で自活できるだけの収入を得、自身のブランド「Style Secondhand」を立ち上げた。彼女は、ファッションの古物商になりたい人には、リサーチと勉強が重要だと強調している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>CodeSOD: IsEmptyOrNullOrNullOrEmpty</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/isemptyornullornullorempty</link>
      <description>レミー・ポーターがDaily WTFで "IsEmptyOrNullOrNullOrEmpty "という関数を取り上げ、その名前が関数と正反対であるためコードのロジックが混乱していると指摘している。この関数は実際には組み込み関数 "String.IsNullOrEmpty "のラッパーなのだが、誤解を招きやすい名前のためにコードが理解しづらくなっており、コード・ベースの深刻な問題を反映している。</description>
      <pubDate>2024-08-28 06:30:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Discord Update: August 28, 2024 Changelog</title>
      <link>https://discord.com/blog/discord-update-august-28-2024-changelog</link>
      <description>Discordは2024年8月28日にアップデートされ、"Amazon Music Listening Party "イベントの追加、デスクトップメンバーリスト表示の最適化、XboxでのDiscord体験の向上、Roll20でのロールプレイングゲームのサポートが行われました。画像ウィンドウのリサイズを追加しました。また、ティーンエイジャーが快適にDiscordを利用できるよう、ティーン憲章が導入されました。</description>
      <pubDate>2024-08-28 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Elastic achieves fourth AWS Competency — this time in Financial Services</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/elastic-aws-competency-financial-services</link>
      <description>エラスティックは、検索AIプラットフォームを通じて金融機関のビジネス効率、イノベーション、セキュリティの向上を支援するため、AWS金融サービスコンピテンシー認定を取得したことを発表しました。このプラットフォームは、強力な検索とジェネレーティブAIを活用し、金融機関のカスタマージャーニーのパーソナライズ、収益の増加、生産性の向上、リスクの軽減を支援します。エラスティックの認定は、金融分野における専門知識と顧客の成功の証です。</description>
      <pubDate>2024-08-28 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to quickly (and weightlessly) convert Chrome extensions to Safari</title>
      <link>https://evilmartians.com/chronicles/how-to-quickly-and-weightlessly-convert-chrome-extensions-to-safari</link>
      <description>ChromeエクステンションをSafariエクステンションに変換する簡単な方法：この記事では、XCodeのSafari Web Extension Converterツールの使用や、コードの微調整、Safari用の認証ロジックなど、ChromeエクステンションをSafariエクステンションに変換する方法について説明します。</description>
      <pubDate>2024-08-28 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Send More Investor Updates</title>
      <link>http://zachholman.com/posts/send-more-investor-updates</link>
      <description>長年のエンジェル投資活動を通じて、投資家とコミュニケーションを取り続ける企業がより成功する傾向があることを著者は発見した。定期的な投資家の最新情報は、たとえ内容が簡潔であっても、会社のダイナミクスやニーズを伝えるために、連絡を取り続けることが重要である。良好なコミュニケーションは信頼構築に役立ち、企業の長期的な成功に好影響を与える可能性がある。</description>
      <pubDate>2024-08-28 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Pull Requests in a Distributed System</title>
      <link>https://jaketrent.com/post/pull-requests-distributed-system</link>
      <description>分散システムでは、フィールド名を "updatedAt "から "statusDate "に変更する場合、4つの個別ステップが必要となる。すなわち、BE側が "statusDate "のサポートを追加し、"updatedAt "を非推奨とし、FE側が2つのフィールドを送信するように適応し、その後、BE側とFE側が古いフィールドへの依存を削除する。この分散アーキテクチャは柔軟性を提供する一方で、管理の複雑さと互換性の維持の難しさを増大させる。</description>
      <pubDate>2024-08-28 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>“Exploitative”&nbsp;IT firm has been delaying 2,000 recruits’ onboarding for years</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045697</link>
      <description>インドのIT企業インフォシスは、2,000人の新入社員の入社を何年も遅らせ、繰り返し無給の「事前研修」を受けさせたとして、搾取の罪で告発された。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:29:48</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A hundred years of curiosity</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095661/a-hundred-years-of-curiosity/</link>
      <description>ナチスから逃れ、収容所を経て、物理学、分子生物学、歴史学のバックグラウンドを持つ著名な科学者となったヨゼフ・アイジンガー博士の数奇な人生を、MITテクノロジーレビューが報じている。DNAの構造や鉛中毒の検出など、彼の研究は科学と公共政策に多大な影響を与えた。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>This is MIT and yes, we have bananas</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095666/this-is-mit-and-yes-we-have-bananas/</link>
      <description>マサチューセッツ工科大学（MIT）のバナナラウンジは、2018年にオープンして以来、学生たちの象徴的なスポットとなっている。年中無休のこのラウンジでは、バナナと温かい飲み物が無料で提供されるほか、居心地の良い環境でくつろぐことができる。このプロジェクトは当初、キャンパス内に快適な学生寮以外の社交スペースを提供するために学生たちによって始められた。時が経つにつれ、バナナ・ラウンジは食事を提供するだけでなく、ワークショップや美術展など様々なイベントを開催する活気あるコミュニティ・センターへと発展した。このプロジェクトは卒業生と寄付者によって支えられており、MITのキャンパス文化の一部となっている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>In molecules, one chemist sees art</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095673/in-molecules-one-chemist-sees-art/</link>
      <description>マサチューセッツ工科大学（MIT）の化学博士課程の学生であるソ・ヨン・リーは、その創造性を分子設計に応用し、結核菌と闘うために設計されたAzFPMと呼ばれる分子の合成に成功した。この分子は細菌の細胞壁を貫通することができ、科学者や製薬会社に耐性菌と闘う新薬の開発に役立つ新しい研究ツールを提供する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Transformative spaces</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095812/transformative-spaces/</link>
      <description>マサチューセッツ工科大学（MIT）西キャンパスに、1895年に建てられた倉庫を改築した建物と、まったく新しい建物の2棟が誕生する。これらのスペースは、音楽・デザイン教育をサポートし、教育・研究環境を提供し、学際的なコラボレーションを促進します。これらは創造性、革新性、回復力を刺激し、社会問題を解決するための新しいアイデアと実践を提供するように設計されている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Not just another band from Boston</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095835/not-just-another-band-from-boston/</link>
      <description>マサチューセッツ工科大学（MIT）を卒業したエンジニアのトム・シュルツは、音楽への愛情とたゆまぬ努力によって、高校の学級委員長からロックスターへと転身し、バンド「ボストン」の芸術的・技術的中核となった。彼の最初のアルバムはプラチナ・ディスクを獲得し、数え切れないほどのファンに影響を与えた。マサチューセッツ工科大学（MIT）在学中、シュルツは機械工学の学位を取得しただけでなく、彼の音楽キャリアに大きな役割を果たすことになる革新的な考え方を身につけた。彼は自分の音楽的ビジョンに忠実であり続け、挫折に直面しても決して諦めず、最終的には音楽プロデューサー、発明家、慈善家として成功を収めた。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Thousands celebrate Tech Reunions ’24</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095838/thousands-celebrate-tech-reunions-24/</link>
      <description>今年は、3,300人以上の同窓生、家族、友人がMITの工科大学同窓会に参加し、研究室ツアー、アイスクリーム・ソーシャル、ポップスでの工科大学ナイト、その他の充実したアクティビティを楽しんだ。イベントには、50周年記念ガラ、入学式、コンサート、研究所の歴史と卒業生の再会を祝う伝統的なボート競技などがあった。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How a butterfly’s scales are born</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095973/how-a-butterflys-scales-are-born/</link>
      <description>蝶の鱗粉はどのように形成されるのか：MITの研究者たちは、高度なイメージング技術を駆使して、さなぎが発生する過程で蝶の膜から個々の鱗粉が成長する様子を観察し、鱗粉の表面が滑らかな状態から微細な波紋を形成するまでの過程を明らかにした。この発見は、光と熱エネルギーを管理する能力を持つ材料を設計するエンジニアの助けになるかもしれない。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Screening new materials with computer vision</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095977/screening-new-materials-with-computer-vision/</link>
      <description>マサチューセッツ工科大学（MIT）の研究者らは、半導体材料の主要な電子特性を従来の85倍もの速さで迅速に分析できるコンピューター・ビジョン技術を開発した。この技術は、ロボットプリンターで作成された半導体サンプルの画像を分析し、各サンプルのバンドギャップと安定性を自動的に推定することで、新しい電子材料のスクリーニングプロセスをスピードアップすることを約束する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A tool that lets users fight misinformation online</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095980/a-tool-that-lets-users-fight-misinformation-online/</link>
      <description>Trustnetブラウザ拡張ツールは、ユーザーがあらゆるウェブサイトのコンテンツの正確性を評価することを可能にし、ウェブ上の偽情報と戦うために信頼できる情報源を特定するのに役立つ。MITのDavid Karger教授とミシガン大学のFarnaz Jahanbakhsh助教授が開発したこのツールは、ボタンをクリックするだけでサイドパネルを開き、コンテンツをマークアップし、他のユーザーの評価を見ることができる。訓練を受けていないユーザーもこのツールを効果的に使うことができ、批判的思考に貢献することが研究で示されている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Lakes and seas on Titan may be shaped by waves</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1095989/lakes-and-seas-on-titan-may-be-shaped-by-waves/</link>
      <description>タイタンの湖や海は波の影響を受けているかもしれない。MITの地質学者は、タイタンの画像を分析することによって、タイタンの海岸線の形状が波による浸食のモデルと一致していることを発見した。この発見は、海岸浸食の仕組みをよりよく理解するのに役立ち、地球上の海岸線管理への洞察を与えてくれる。</description>
      <pubDate>2024-08-27 21:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Debate over “open source AI” term brings new push to formalize definition</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045225</link>
      <description>オープンソースAIの定義をめぐる争いは、オープンソース・イニシアティブ（OSI）による最新の草案の発表によって正式に決定された。草案は、AIシステムの使用、研究、修正、共有という「4つの基本的自由」を強調し、AIシステムを評価するためのベンチマークを提供し、透明性とイノベーションを促進することを目指している。</description>
      <pubDate>2024-08-27 20:07:33</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing the Pinecone .NET SDK</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/introducing-pinecone-dotnet-sdk/</link>
      <description>Pinecone .NET SDKは、大規模なベクトルデータを効率的に処理し、クエリするために設計された強力なベクトルデータベースです。これにより、エンジニアやデータサイエンティストは、効率的な類似検索やランキングを行うベクトルベースのAIアプリケーションを簡単に構築できます。この記事では、アカウントのセットアップ、SDKのダウンロード、インデックスの作成、レコードの追加、レコードのクエリの手順など、Pinecone .NET SDKの使用方法に関する入門ガイドを提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 20:05:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>.NET Community Toolkit 8.3 is here! NativeAOT, .NET 8 enhancements, and more!</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/announcing-the-dotnet-community-toolkit-830/</link>
      <description>.NET Community Toolkitバージョン8.3リリース。.NET 8とネイティブAOTのサポート、パフォーマンスの改善、複数のバグ修正と新機能を含む。.NET 8とネイティブAOTのサポートを含み、MVVMツールキットのパフォーマンスを最適化し、複数のバグを修正し、新機能を追加しました。</description>
      <pubDate>2024-08-27 17:30:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>C# Dev Kit update brings enhanced Razor IntelliSense, Project Status, and New Config Options</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/whats-new-in-csharp-dev-kit-august-2024/</link>
      <description>C# Dev Kitのアップデートにより、Razor IntelliSense、プロジェクト・ステータス、新しい設定オプションがVisual Studio Codeに追加され、開発の生産性とユーザー・エクスペリエンスが向上しました。</description>
      <pubDate>2024-08-27 17:05:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How Meta enforces purpose limitation via Privacy Aware Infrastructure at scale</title>
      <link>https://engineering.fb.com/2024/08/27/security/privacy-aware-infrastructure-purpose-limitation-meta/</link>
      <description>Metaは、ユーザーのプライバシーを保護するために、プライバシーを意識したインフラを通じて、目的の制限を大規模に実施します。このテクノロジーは、データフローをリアルタイムで監視し、データが明示された目的のみに使用されることを保証し、データフローシグナリングとパーミッションコントロールを使用してデータ資産を管理することにより、データ保護の有効性と拡張性を向上させます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 16:00:50</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>GitHub Enterprise: The best migration path from AWS CodeCommit</title>
      <link>https://github.blog/news-insights/product-news/github-enterprise-the-best-migration-path-from-aws-codecommit/</link>
      <description>GitHub Enterpriseは、AWS CodeCommitが無効化された後の最適な移行オプションであり、生産性、セキュリティ、コラボレーションを強化し、自動化されたCI/CDとエンタープライズグレードのソフトウェア開発を強化する様々な統合ツールをサポートする、統合されたエンタープライズグレードの開発プラットフォームを提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 16:00:36</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>GitHub Enterprise: The best migration path from AWS CodeCommit</title>
      <link>https://github.blog/enterprise-software/collaboration/github-enterprise-the-best-migration-path-from-aws-codecommit/</link>
      <description>GitHub Enterpriseは、AWS CodeCommitが無効化された後の最適な移行オプションであり、生産性、セキュリティ、コラボレーションを強化し、自動化されたCI/CDとエンタープライズグレードのソフトウェア開発を強化する様々な統合ツールをサポートする、統合されたエンタープライズグレードの開発プラットフォームを提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 16:00:36</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Secret remediation best practices</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/secret-remediation-best-practices</link>
      <description>この記事では、環境内の安全でない機密情報を特定することは非常に重要であり、これらの問題を特定し、修復するためのベストプラクティスのフレームワークを提供します。この記事では、安全でない機密情報のスキャン、特定、修復のための自動化ツールとプロセスの使用について説明し、HCP Vault Radarを使用した機密情報の修復の例を示します。これらのベストプラクティスを実施することで、組織はセキュリティリスクを低減し、機密データを安全に保つことができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 16:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Social Media Content Plan: What You Need to Succeed</title>
      <link>https://s14415.pcdn.co/blog/social-media-content-plan/</link>
      <description>成功するソーシャルメディア・コンテンツ・プランを策定することは、ブランドの認知度を高め、マーケティング目標を達成するための鍵となる。まず、ソーシャルメディアの状況を理解し、ターゲットオーディエンスとコンテンツ戦略を特定する。次に、注目を集めるために、インタラクティブなテクニック、ユーザー生成コンテンツ、多様なコンテンツタイプを使用します。コンテンツプランニングと自動投稿のために、Brandwatchなどの適切なソーシャルメディア管理ツールを選択します。最後に、分析を通じてコンテンツを最適化し、ダイナミックなソーシャルメディア戦略を維持する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 15:49:53</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Unlock Real-Time Value from DynamoDB Data with Confluent's CDC Source Connector</title>
      <link>https://www.confluent.io/blog/dynamodb-confluent-cdc-source-connector/</link>
      <description>Confluent Cloud の Amazon DynamoDB CDC Source Connector は、コード統合なしに DynamoDB から Confluent データフロープラットフォームへのデータ変更の取り込みと転送のプロセスを簡素化し、複数のテーブルと複数の使用パターンをサポートし、開発効率を向上させ、データ保護を強化します。このコネクターはインフラ管理を減らすことで運用の複雑さを軽減し、開発者がインパクトのあるアプリケーションの構築に集中できるようにします。</description>
      <pubDate>2024-08-27 15:40:58</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>What are Self-Organizing Maps?</title>
      <link>https://galois.com/blog/2024/08/what-are-self-organizing-maps/</link>
      <description>自己組織化マッピング（SOM）は、類似した変数を持つデータ点をクラスタリングするための機械学習アルゴリズムである。SOMは学習時にラベル付けされたデータを必要とせず、類似したデータ点を空間的にクラスタリングすることで最も類似したデータ点を特定する。SOMは他の機械学習アルゴリズムを凌駕し、学習速度が速いため、時間の経過とともに概念が変化するような状況において独自の優位性を発揮する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 15:23:32</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Developer’s Guide to Dreamforce 2024</title>
      <link>https://developer.salesforce.com/blogs/2024/08/the-developers-guide-to-dreamforce-2024.html</link>
      <description>Salesforce開発者に豊富な学習とネットワーキングの機会を提供するDreamforce 2024カンファレンスが開催されます。カンファレンスでは、主要な基調講演、開発者トラックセッション、技術ワークショップ、ハンズオンチャレンジが行われる。開発者は様々な技術ワークショップに参加し、AIやデータクラウドアプリケーションを強化するための最新のツールやAPIを学ぶことができる。また、直接参加できない参加者のために、ライブストリーミングやオンラインコンテンツも用意されている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 15:13:28</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The power of purpose-built cloud infrastructure</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1102940/the-power-of-purpose-built-cloud-infrastructure/</link>
      <description>特定のニーズに合わせて構築されたクラウド・インフラは、組織が必要とする柔軟性と俊敏性を確保しながら、クラウドのメリットを提供することができる。人工知能の推進に伴い、組織におけるクラウドへの移行ニーズは高まり続けているが、コスト、パフォーマンス、スケーラビリティを最適化するためには、ビジネスニーズに基づいて適切なクラウドインフラを選択する必要がある。このインフラは、高性能アプリケーションをサポートし、高度に規制された業界のセキュリティとコンプライアンス基準を満たし、最新のクラウドネイティブなワークロードの複雑性をサポートすることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 14:15:18</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Hackers infect ISPs with malware that steals customers’ credentials</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045401</link>
      <description>悪意のあるハッカーが、致命的な脆弱性を利用して、少なくとも4つの米国のインターネット・サービス・プロバイダー（ISP）に感染し、下流の顧客から認証情報を盗み出した。この脆弱性は仮想化プラットフォームVersa Directorに存在し、ハッカーは "VersaMem "と呼ばれるカスタムウェブシェルをインストールすることでリモート管理者権限を取得し、ユーザーが認証情報を入力する際に情報を盗むことができました。脆弱性は修正されたものの、Black Lotus Labsはこの攻撃を重大なものと見なしている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 14:00:58</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Microsoft/IBM joint development was built on mutual respect, wait, is respect the right word?</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240827-00/?p=110186</link>
      <description>マイクロソフトとIBMの協力関係は相互の尊敬に基づいており、OS/2プロジェクトでの相違にもかかわらず、マイクロソフトの社員はIBMのエンジニアを「会社の方針にとらわれている」と評し、IBMのエンジニアはマイクロソフトの同僚を規律を欠いたハッカーの集団とみなしていた。</description>
      <pubDate>2024-08-27 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Using Astropy for Astronomy With Python</title>
      <link>https://realpython.com/courses/astropy-astronomy/</link>
      <description>このコースでは、PythonのライブラリAstropy、NumPy、Matplotlib、pandasを使い、2つの天文学入門問題を通して、惑星のコンジャンクションを見つけ、最適な観測時間をプロットする方法を学びます。天文学の概念、Astropyパッケージの使用法、データ処理、グラフ作成、Python警告モジュールなどを学習します。コースには19のレッスン、ビデオ字幕、完全なスクリプトが含まれ、証明書とリソースがダウンロードできます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Ce qu’on ne m’avait pas dit sur le développement</title>
      <link>https://blog.octo.com/ce-quon-ne-mavait-pas-dit-sur-le-developpement</link>
      <description>この記事では、著者がソフトウェア開発の初心者からソフトウェア職人になるまでの道のりを紹介する。この記事では、著者がチームに参加し、TDD（テスト駆動開発）とソフトウェアクラフトマンシップを実践することで、コードの品質と開発効率を徐々に向上させていった過程を詳しく説明している。著者は、コードの保守性と可読性、チームワークと継続的学習の重要性を強調している。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:59:10</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Streamlining Local Development with Dev Containers and Testcontainers Cloud</title>
      <link>https://www.docker.com/blog/streamlining-local-development-with-dev-containers-and-testcontainers-cloud/</link>
      <description>この記事では、開発コンテナ（devコンテナ）とTestcontainers Cloudを使用することで、ローカル開発環境を簡素化する方法について説明します。devコンテナはシームレスなプロジェクト開発に必要なすべてのツールと依存関係を提供し、Testcontainers Cloudはテストの信頼性と観測性を高めるリモートDocker環境を提供します。この組み合わせにより、ワークフローが合理化され、プロジェクトの一貫性と生産性が向上します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:21:54</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Better Molecules, Faster: NVIDIA NIM Agent Blueprint Redefines Hit Identification With Generative AI-Based Virtual Screening</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/nvidia-nim-agent-blueprint-virtual-screening/</link>
      <description>エヌビディア、ジェネレーティブAIを用いた仮想スクリーニングで創薬プロセスを加速するNIMエージェント・ブループリントを発表。NVIDIAのAIモデルとマイクロサービスは創薬をサポートし、より迅速で効率的な医薬品開発を可能にします。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:12</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>From Prototype to Prompt: NVIDIA NIM Agent Blueprints Fast-Forward Next Wave of Enterprise Generative AI</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/nim-agent-blueprints/</link>
      <description>NVIDIAは、企業がジェネレーティブなAIアプリケーションを迅速に構築できるよう、NIM Agentブループリントをリリースしました。これらのブループリントには、リファレンスコード、カスタムドキュメント、デプロイメントガイドなど、カスタムAIアプリケーションの構築とデプロイに必要なすべてが含まれています。これらのブループリントにより、企業はNVIDIAのAIツールと開発経験を活用して生産性を向上させ、ビジネス革新を推進することができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:11</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Add Flexera’s State of the Cloud Report to Your Summer Reading List</title>
      <link>https://blog.cloudera.com/add-flexeras-state-of-the-cloud-report-to-your-summer-reading-list/</link>
      <description>FlexeraのState of the Cloud Reportによると、クラウド費用の管理は組織にとって最大の課題となっており、マルチクラウド戦略は成長を続けている一方で、機密データは依然としてローカルに保存されることが好まれています。Clouderaは唯一の真のハイブリッドプラットフォームとして、顧客がインフラを自由に選択できるようにし、データのセキュリティと可用性を確保しています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:09</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How DoorDash is pushing experimentation boundaries with interleaving designs</title>
      <link>https://doordash.engineering/2024/08/27/doordash-experimentation-with-interleaving-designs/</link>
      <description>DoorDashは、従来の方法の100倍以上の感度を持つインターリーブ・デザインによって実験の限界を押し広げることで、実験の感度を大幅に向上させます。このアプローチは、同じユーザーに対して複数の条件を同時にテストすることで、ユーザーの嗜好をより正確かつきめ細かく理解し、より迅速な反復と信頼性の向上につながります。DoorDashは、デザインを最適化し、サンプルスケールのミスマッチや非参加への対応など、関連する課題に対処することで、感度をさらに向上させます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Predefined Roles: Strengthen Your Role-Based Access Control (RBAC) With Three New Roles</title>
      <link>https://www.digitalocean.com/blog/introducing-new-predefined-roles-for-rbac</link>
      <description>DigitalOceanは、役割ベースのアクセス制御（RBAC）を強化し、インフラストラクチャのセキュリティを向上させ、DigitalOceanリソースの制御を改善し、リスクを軽減するために、3つの新しい事前定義された役割を導入します。リソースモディファイア、請求書ビューア、リソースビューアを含むこれらの役割は、セキュリティ、効率性、コンプライアンス、および費用対効果を向上させるように設計されています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Terraform provider for Google Cloud 6.0 is now GA</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/terraform-provider-for-google-cloud-6-0-is-now-ga</link>
      <description>HashiCorpはTerraform Google Cloud バージョン6.0をリリースし、リソースの表示と編集を簡素化する新しいタグのアップデートを行った。新機能には、プロバイダー定義機能、デフォルト属性タグ、拡張タグモデルのサポートが含まれます。このリリースでは、廃止された属性を削除しています。アップグレードする前に、変更履歴を確認することをお勧めします。</description>
      <pubDate>2024-08-27 13:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>When everything fails, you can always trust the Laravel rescue helper</title>
      <link>https://freek.dev/2753-when-everything-fails-you-can-always-trust-the-laravel-rescue-helper</link>
      <description>Laravelのレスキュー・ヘルパーは、すべてのメソッドが失敗したときに頼りになるヘルパーです。Freek Van der Hertenは、PHP、Laravel、JavaScriptに関するプログラミングのヒントや経験をブログで紹介しています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 12:57:53</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Download: living for longer, and sex in the age of AI</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1103045/the-download-living-for-longer-and-sex-in-the-age-of-ai/</link>
      <description>MITテクノロジーレビュー最新号は、人工知能時代における人間の長寿とセックスをテーマにしている。記事では、科学の進歩、社会的関心、巨額の投資がいかに長寿研究を後押ししているか、また、性描写のコンテンツ制作におけるAIの利用や倫理的問題についても探求している。また、AIロボットの動画や技術ニュースの要約なども取り上げている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 12:10:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Colocation and Why It Matters When You’re Optimizing for Alignment</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/colocation-alignment-software-team/</link>
      <description>コラボレイティブ・ポジショニングは、チームワークを最適化し、対面での作業を通じてコミュニケーションと信頼を向上させ、プロジェクトのエラーや手戻りを減らし、開発効率と製品品質を向上させる。</description>
      <pubDate>2024-08-27 12:00:04</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Social Media Monitoring: Essential Strategies for Online Success</title>
      <link>https://s14415.pcdn.co/blog/social-media-monitoring/</link>
      <description>ブランド・モニタリングが鍵：ソーシャルメディア上のブランド言及やトレンドをリアルタイムで追跡・分析することで、企業はレピュテーションを管理し、顧客エンゲージメントを向上させ、競合他社に差をつけることができます。ブランド・モニタリング・ソフトウェアやソーシャルメディア戦略など、適切なツールと戦略を使用することで、企業はオンラインプレゼンスを最適化し、ユーザー生成コンテンツから洞察を得て、ブランド価値と市場性を高めることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 11:24:55</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Social Media Monitoring: Essential Strategies for Online Success</title>
      <link>https://www.brandwatch.com/blog/social-media-monitoring/</link>
      <description>ブランド・モニタリングが鍵：ソーシャルメディア上のブランド言及やトレンドをリアルタイムで追跡・分析することで、企業はレピュテーションを管理し、顧客エンゲージメントを向上させ、競合他社を理解することができる。ブランド・モニタリング・ソフトウェアやソーシャルメディア戦略など、適切なツールと戦略を使用することで、企業はオンラインプレゼンスを最適化し、ユーザー生成コンテンツから洞察を得て、ブランド価値と市場競争力を高めることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 11:24:55</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Ray Kurzweil: Technology will let us fully realize our humanity</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1096148/ray-kurzweil-futurist-ai-medicine-advances-freedom/</link>
      <description>技術の進歩は、私たちの人間性を完全に実現することを可能にする。未来学者カーツワイルは、AIと医学の進歩が私たちにかつてない自由をもたらすと主張する。AIが認知作業において人間を凌駕するようになれば、物質的な豊かさと医学的な長寿に向けた科学革命が起こるだろう。テクノロジーは、学び、創造し、つながるという人間の深い願望を追求する手助けをし、私たちの未来を希望と創造に満ちたものにしてくれるだろう。</description>
      <pubDate>2024-08-27 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>This designer creates magic from everyday materials</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1096638/skylar-tibbits-4-d-printing-materials-transformation/</link>
      <description>デザイナーでありコンピューター科学者でもあるスカイラー・ティビッツは、素材を印刷した後、時間の経過とともに形状や性質を変化させる「4Dプリンティング」技術を開発した。ティビッツの研究は不可能を可能にすることを目指しており、彼のチームはテキスタイル、自動車、建築の分野で顕著な成功を収めている。</description>
      <pubDate>2024-08-27 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Build a Fully Local RAG App With PostgreSQL, Mistral, and Ollama</title>
      <link>https://www.timescale.com/blog/build-a-fully-local-rag-app-with-postgresql-mistral-and-ollama/</link>
      <description>PostgreSQL、Mistral、Ollamaを使って完全ネイティブのRAGアプリケーションを構築する。このアプリケーションは情報検索とテキスト生成を組み合わせて、大規模言語モデル（LLM）の幻の問題を軽減する。PostgreSQLを使用してドキュメントを保存し、Ollamaを使用してモデルをローカルにホストすることで、データのプライバシーを確保し、応答性を向上させることができます。RAGは、ヘルスケア、ジャーナリズム、カスタマーサービス、ソフトウェア開発などの分野で幅広く応用されています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 10:31:15</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Cost-effective, incremental ETL with serverless compute for Delta Live Tables pipelines</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/cost-effective-incremental-etl-serverless-compute-delta-live-tables-pipelines</link>
      <description>dLTは、タスクのスケジューリング、スケーリング、モニタリングなどを自動化することでETL開発を簡素化し、データ品質を向上させます。サーバーレスコンピートは、より優れたコストパフォーマンスを実現し、インクリメンタルな処理をサポートし、スループットと信頼性を向上させます。サーバーレス・コンピュートにより、コストパフォーマンスが向上し、インクリメンタルな処理をサポートし、スループットと信頼性が向上します。自動垂直スケーリングとインクリメンタルリフレッシュにより、DLTはサーバーレスコンピュート上でより高速で安価なETLを可能にし、総所有コストを削減します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 10:27:24</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>File uploads with Slim 4, tested with curl</title>
      <link>https://akrabat.com/file-uploads-with-slim-4-tested-with-curl/</link>
      <description>スリム 4 を使用したファイルのアップロードは、PSR-7 リクエストを使用するという点でスリム 3 と似ています。この記事では、簡単なファイルアップロードアプリケーションを作成し、curl でテストする方法を示します。また、ファイルサイズの制限の問題に対処する方法についても説明し、それに応じた解決策を提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 10:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>What will AI mean for economic inequality?</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1096133/ai-economic-inequality-jobs-low-income/</link>
      <description>AIの発展は経済的不平等の拡大につながる可能性がある。AIの研究開発は主に高所得国に集中しているため、高所得国は労働力不足に直面し、労働力不足を補うためにAIに過度に依存し、格差が拡大する可能性がある。同時に、貧困国のニーズに対応するためのAIの適用が相対的に遅れる可能性もある。AIの包括的な発展を確保するためには、AI研究開発への投資と労働力の流動化を促進するために、政府、開発銀行、慈善団体による協調的な取り組みが必要である。</description>
      <pubDate>2024-08-27 10:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Top Observability Best Practices for Microservices in 2024</title>
      <link>https://last9.io/blog/observability-best-practices/</link>
      <description>Microservices Observability 2024のベストプラクティス：ロギング、メトリクス、トレーシングの3本柱でシステムパフォーマンスを確保し、データフォーマットを標準化し、適切なツールを選択し、データ保持戦略を策定し、異常検知と根本原因分析を実施し、システムの信頼性を維持するために継続的に最適化する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 09:44:17</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A skeptic’s guide to humanoid-robot videos</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/27/1103035/a-skeptics-guide-to-humanoid-robot-videos/</link>
      <description>このブログ記事は、ヒューマノイドロボットのビデオの信憑性を探っている。これらの動画は、自律性、動きの滑らかさ、環境適応性など、ロボットの能力を誇張していることが多いと指摘している。著者は、これらの動画を見る際には、ロボットが人間によって遠隔操作されているかどうか、動画が編集されスピードアップされているかどうか、ロボットの手が実際に何をすることができるのかに注目し、懐疑的であり続けるよう視聴者に助言している。加えて、この記事は、ロボットが映し出される環境が過度に理想化されていないか、また、ロボットの耐荷重や実用的な応用シナリオについても注意を喚起している。</description>
      <pubDate>2024-08-27 09:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Zero Trust alert: Secure your Azure resource access using constrained delegation</title>
      <link>https://tommihovi.com/2024/08/zero-trust-alert-secure-your-azure-resource-access-using-constrained-delegation/</link>
      <description>この記事では、Azureの制限付き委任機能を使用して、Azureリソースのアクセス権を安全に管理する方法について説明します。制限付き委任を使用すると、管理者はロールの割り当てを委任する一方で、ユーザがさらにロールを委任または割り当てることを制限することができます。この記事では、制限付き委任のためのAzureポータルとPowerShellの使用方法を詳しく説明し、サポートされるロール、権限の制限、条件付きロールの割り当てを作成および管理する方法について説明します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 08:08:36</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>8 Tools To Automatically Generate API Documentation</title>
      <link>https://nordicapis.com/8-tools-to-automatically-generate-api-documentation/</link>
      <description>本記事では、APIドキュメントを自動生成するためのツールとして、Swagger、Postman、DreamFactory、Apiary、Read the Docs、Theneo、Redocly、ReadMeの8つを紹介する。 これらのツールには、自動化の度合い、統合性、使いやすさ、カスタマイズ性など、それぞれ特徴があり、開発シーンによって適したツールが異なる。これらのツールは、さまざまな開発シナリオやニーズに適している。適切なツールを選択することで、開発者はAPIドキュメントをより効率的に生成し、維持することができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Building multi-architecture container images on OpenShift Container Platform clusters</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/08/27/building-multi-architecture-container-images-openshift-container-platform</link>
      <description>本稿では、OpenShift Container Platform クラスタ上でマルチアーキテクチャ・コンテナ・イメージを構築するアプローチについて検討する。OpenShift の組み込みビルド機能を使用することで、マルチアーキテクチャ・コンピューティング環境でコンテナイメージをビルドし、nodeSelectors を使用してアーキテクチャ固有のノードでビルドをスケジュールすることができます。このアプローチはコストを削減し、柔軟性を高め、マルチアーキテクチャイメージの構築と実行を簡素化します。この記事では、プロジェクトの作成方法、イメージのインポート方法、ビルド構成の設定方法、ビルドのトリガー方法、異なるアーキテクチャーのノードにイメージをデプロイする方法について詳しく説明します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>CodeSOD: Private Passwords</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/private-passwords</link>
      <description>リサは興味深いプロジェクトに取り組んでいるが、会社の予算が厳しく、プロジェクトは保留になっている。チームはパスワード保護で副作用関数呼び出しを制御しようとするが、そのアプローチは独特で安全ではない。</description>
      <pubDate>2024-08-27 06:30:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Deploy Flask Applications on Vultr</title>
      <link>https://www.sitepoint.com/how-to-deploy-flask-applications-on-vultr/?utm_source=rss</link>
      <description>この記事では、VultrにFlaskアプリケーションをデプロイする方法を説明します。まず、Vultr のカスタマーポータルから最適化されたクラウドインスタンスをデプロイし、Python の仮想環境をセットアップします。次に、サンプルアプリケーションのコードファイルを追加し、Flask と Gunicorn のパッケージをインストールします。次に、Nginxをリバースプロキシとして設定し、Let's EncryptからHTTPS用の無料のSSL証明書をリクエストします。最後に、Gunicorn経由でサーバを起動し、アプリケーションを保護します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 05:32:03</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Where does Postgres fit in a world of GenAI and vector databases?</title>
      <link>https://stackoverflow.blog/2024/08/27/postgres-genai-vector-databases-timescale-open-source-db/</link>
      <description>PostgresはGenAIとベクターデータベースの世界で重要な役割を果たしています。この記事では、PostgresがGenAIのエコシステム、特にベクターデータベースにどのように適合しているのか、またGenAIプロジェクトをサポートするデータベースを選択する際に顧客が直面する「構築か購入か」の問題を探ります。著者のAvthar Sewrathanは、Postgresとの長い歴史を共有し、年次開発者調査におけるPostgresの人気について議論しています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 04:15:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Chimera Sandbox: A scalable experimentation and development platform for Notebook services</title>
      <link>https://engineering.grab.com/chimera-sandbox</link>
      <description>Chimera Sandboxは、機械学習（ML）モデルの革新と改善を加速するために設計された、スケーラブルな実験・開発プラットフォームです。Chimera Sandboxは、CPUとGPUリソースをサポートするだけでなく、Sparkと深く統合し、AIギャラリーと、チーム間のコラボレーションとイノベーションを促進するために設計された幅広いML/AIツールを提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:10</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Catch the Vision to Value Workshop Series on your own time</title>
      <link>https://thoughtbot.com/blog/catch-the-vision-to-value-workshop-series-on-your-own-time</link>
      <description>thoughtbotは、起業アイデアを持つ人々を支援する「Vision to Value」ワークショップシリーズを開始しました。経験豊富なプロダクト・ストラテジストが講師を務めるこのワークショップでは、ターゲット市場の特定、独自のバリュー・プロポジションの構築、MVP（Minimum Viable Product）プランの策定を参加者に指導します。ワークショップでは、「前提条件とクリティカル・パス」、「市場セグメンテーション」、「メッセージと市場のマッチング」、「製品フォーカス」の4つのトピックを取り上げる。参加者は、いつでも結果を見たり、共有したりすることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Enabling Richer PWA Install UI on Desktop</title>
      <link>https://www.amitmerchant.com/enable-pwa-install-ui-on-desktop/</link>
      <description>Amit Merchant氏のブログ投稿では、デスクトップ上のPWAインストールUIにリッチなスクリーンショット機能を追加する方法について説明しています。manifest.jsonファイルにscreenshots属性を追加し、適切なsrc、type、sizes、form_factor属性を設定することで、デスクトップインストール時に高品質のスクリーンショットを表示し、ユーザーエクスペリエンスを向上させることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Build a Real-time Chat App with Laravel, Vue.js, and Pusher</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/build-real-time-chat-app-laravel-vuejs-pusher</link>
      <description>Laravel、Vue.js、Pusherでライブチャットアプリを構築する方法

この記事では、Laravelを使ってバックエンドを構築し、Vue.jsを使ってユーザーインターフェースを開発し、Pusherを使ってライブチャット機能を実装する方法を説明します。まず、PHP、Node、NPM、Composerをインストールし、Pusherのアカウントを作成します。次に、Laravelプロジェクトをセットアップし、Laravel BreezeとWebSocket設定をインストールします。最後に、アプリケーションを作成し、Pusherコンソールで認証情報を取得し、Pusherクライアントライブラリを設定し、ライブチャット機能を実装します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>MiniJinja: Learnings from Building a Template Engine in Rust</title>
      <link>http://lucumr.pocoo.org/2024/8/27/minijinja</link>
      <description>Armin Ronacher氏が、HTMLやYAMLなどのテキストを生成するために設計されたJinja2テンプレートエンジンの実装であるテンプレートエンジンMiniJinjaをRustで構築した経験をブログ記事で紹介している。この記事では、メモリ管理、オブジェクトモデル、ASTコンパイラ、VMの構築など、MiniJinjaの設計と実装について詳しく説明しています。Ronacher氏は、循環参照やエラー処理など、動的言語における課題への対処方法についても触れています。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>New unique package</title>
      <link>https://go.dev/blog/unique</link>
      <description>Go言語標準ライブラリのバージョン1.23では、メモリ効率を向上させるために、比較可能な値の正規化と重複排除を実装するための独自のパッケージが追加されました。このパッケージでは、内部マッピングとHandle[T]型によってメモリ管理を最適化しながら、あらゆる比較可能な型の値を正規化および重複排除することができます。例えば、net/netipパッケージでは、アドレス領域文字列の正規化と重複排除により、メモリフットプリントが削減され、比較効率が向上します。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>August’s Staff Picks: Six Months of Recommendations!</title>
      <link>https://discord.com/blog/augusts-staff-picks-six-months-of-recommendations</link>
      <description>8月のスタッフおすすめゲーム：半年間のおすすめゲーム今月は、アレックス、エミ、コーディ、そして新人のジェレミーが、「ファイナルファンタジーXIV」、「ペーパーマリオ ミレニアムゲート HDリマスター」、「BTS Cooking On!ゲーム体験やお気に入りのゲームについて語り、読者からゲームのヒントを募集する。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Drive up ROI and consumer trust with RCS, branded email, and branded calling</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/drive-up-roi-consumer-trust-rcs-branded-communications</link>
      <description>Twilioは、RCS、ブランデッドEメール、ブランデッド電話サービスにより、顧客の信頼とROIを向上させます。RCSは、ブランデッドロゴや認証済み送信者IDなどの強化されたメッセージング機能を提供し、ユーザーエクスペリエンスと信頼を向上させます。ブランドEメールと電話サービスは、ブランドの信頼とビジネスの成長を促進する認識可能なロゴにより、消費者の信頼を高めます。</description>
      <pubDate>2024-08-27 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Hobbyists discover how to insert custom fonts into AI-generated images</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2045327</link>
      <description>AI画像にカスタムフォントを挿入する方法を発見 FLUXのAI画像合成モデルでは、ユーザーはカスタムフォントでレンダリングされたテキストをAI画像生成に直接挿入することができ、AI画像愛好家に新たな創造の可能性を開きます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 23:29:41</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>NVIDIA Launches NIM Microservices for Generative AI in Japan, Taiwan</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/nim-microservices-generative-ai/</link>
      <description>NVIDIAは、高度な文化的・言語的流暢性を提供する主権AIアプリケーションをサポートするため、日本と台湾で4つの新しいNIMマイクロサービスを開始します。これらのマイクロサービスは、地域のニーズに合わせたコミュニティモデルをサポートし、地域の言語と文化遺産に基づいた正確な理解と改善された応答を通じて、ユーザーエクスペリエンスを向上させます。これらのサービスは、展開を加速し、パフォーマンスを向上させ、世界中の業界にわたる組織に必要なセキュリティを提供するように設計されています。</description>
      <pubDate>2024-08-26 21:00:22</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>A Comprehensive Guide to Understanding TypeScript Record Type</title>
      <link>https://www.sitepoint.com/typescript-record-type-comprehensive-guide/?utm_source=rss</link>
      <description>TypeScriptのRecord型は、一貫した値型を持つオブジェクト構造の管理を簡素化します。このガイドでは、Recordの定義、構文、タプルなどの型との違いなど、Recordの基本について説明します。また、網羅的な大文字小文字の扱いや、列挙のマッピングなど、実際のシナリオにおけるRecordの使用方法を学びます。さらに、RecordをPartial型、Pick型、Readonly型などのユーティリティ型と組み合わせることで、高度な使い方を探ります。</description>
      <pubDate>2024-08-26 20:00:24</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>AWS Weekly Roundup: S3 Conditional writes, AWS Lambda, JAWS Pankration, and more (August 26, 2024)</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/aws-weekly-roundup-s3-conditional-writes-aws-lambda-jaws-pankration-and-more-august-26-2024/</link>
      <description>今週のAWSニュース: S3における条件付き書き込みのサポート、Lambdaが再帰ループ検出APIを導入、Bedrockバッチ推論APIがローンチ、JAWS Pankration 2024オンラインイベント開催、そして今後のAWS SummitとCommunity Dayイベント。</description>
      <pubDate>2024-08-26 18:21:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Announcing Hybrid Search General Availability in Mosaic AI Vector Search</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/announcing-hybrid-search-general-availability-mosaic-ai-vector-search</link>
      <description>Databricksは、Mosaic AI Vector SearchのHybrid Searchの正式リリースを発表した。ハイブリッド検索は、ベクトル検索インデックスの上に学習済みのキーワード検索インデックスを追加することで、事前学習済みの組み込みモデルとキーワード検索の利点を組み合わせ、検索結果の精度と再現性を向上させる。ユーザーは、特定の状況でより良い検索結果を得るためにクエリ・パラメータを微調整するだけで、ハイブリッド検索を有効にすることができる。</description>
      <pubDate>2024-08-26 16:30:41</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Optimizing AI Application Development with Docker Desktop and NVIDIA AI Workbench</title>
      <link>https://www.docker.com/blog/optimizing-ai-application-development-docker-desktop-nvidia-ai-workbench/</link>
      <description>Docker DesktopとNVIDIA AI Workbenchのコラボレーションは、AIアプリケーションの開発プロセスを最適化します。Docker Desktopは管理を簡素化するコンテナ化環境を提供し、NVIDIA AI Workbenchは強力なAI開発ツールを提供します。この統合により、開発者はアプリケーションにAIを簡単に導入し、イノベーションを加速させることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 16:00:54</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>NVIDIA Launches Array of New CUDA Libraries to Expand Accelerated Computing and Deliver Order-of-Magnitude Speedup to Science and Industrial Applications</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/cuda-accelerated-computing-energy-efficiency/</link>
      <description>NVIDIAは、科学および産業アプリケーション向けに、加速された計算速度を劇的に向上させ、エネルギー消費とコストを削減する一連の新しいCUDAライブラリを発表した。NeMo Curator、cuVS、Polars GPU Engine、Warp、Aerial、Sionnaを含むこれらのライブラリは、データ処理、物理AI、ワイヤレスネットワークシミュレーションなどのタスクを高速化し、企業の高性能コンピューティングと持続可能性の実現を支援します。</description>
      <pubDate>2024-08-26 16:00:49</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>RETINAS: Real-Time Infrastructure Accounting for Sustainability</title>
      <link>https://engineering.fb.com/2024/08/26/data-infrastructure/retinas-real-time-infrastructure-accounting-for-sustainability/</link>
      <description>メタ社は、2030年までにバリューチェーンにおけるネット・ゼロ・エミッションの達成を目指し、サーバー資源の利用効率をリアルタイムで監視することにより、炭素排出量の削減を目指すRETINASプロジェクトを立ち上げた。このプロジェクトでは、新しい指標「リアルタイム・サーバー・フリート利用効率」を導入し、減価償却の概念を取り入れて、サーバーの信頼性、効率、寿命を評価することで、資源の利用を最適化し、二酸化炭素排出量を削減する。</description>
      <pubDate>2024-08-26 16:00:40</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to perform change data capture (CDC) from full database snapshots using Delta Live Tables</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/how-perform-change-data-capture-cdc-full-database-snapshots-using-delta-live-tables</link>
      <description>Databricks Delta Live Tables (DLT) は、特に変更データキャプチャ (CDC) を実行する際に、データストリームを効率的に処理する方法を提供します。この記事では、DLT の "APPLY CHANGES FROM SNAPSHOT" 機能を使用し、SCD タイプ 1 と SCD タイプ 2 の両方のデータベーススナップショットを比較することで、変更を特定し処理する方法について説明します。このアプローチは、変更データのフローを提供しないデータベース環境に適しており、スナップショット管理を通じてデータを同期し、データの一貫性と正確性を確保する。</description>
      <pubDate>2024-08-26 15:53:39</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to perform change data capture (CDC) from full table snapshots using Delta Live Tables</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/how-perform-change-data-capture-cdc-full-table-snapshots-using-delta-live-tables</link>
      <description>Databricks Delta Live Tables (DLT) は、特に変更データキャプチャ (CDC) を実行する際に、データストリームを処理する効率的な方法を提供します。この記事では、DLT の "APPLY CHANGES FROM SNAPSHOT" 機能を使用して、順序付けられた一連のスナップショットを比較し、SCD タイプ 1 と SCD タイプ 2 を実装することで、外部リレーショナルデータベースを Databricks プラットフォームに同期する方法について説明します。 スナップショットを使用することで、データの変更を追跡し、データの一貫性を確保し、履歴データ分析をサポートすることが可能になります。スナップショットにより、データの変更を追跡し、データの一貫性を確保し、履歴データ分析をサポートすることが可能になります。</description>
      <pubDate>2024-08-26 15:53:39</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Improve Your Next Experiment by Learning Better Proxy Metrics From Past Experiments</title>
      <link>https://netflixtechblog.com/improve-your-next-experiment-by-learning-better-proxy-metrics-from-past-experiments-64c786c2a3ac?source=rss----2615bd06b42e---4</link>
      <description>Netflix Tech Blogでは、プロキシと長期的なビジネスメトリクスの関係を分析することで、テック企業や研究者がA/Bテストにおける製品変更の影響をより正確に評価するための方法論を紹介している。このアプローチには、バイアスを減らすための複数の統計的手法の使用が含まれ、プロキシメトリクスに関する異なるチームの努力を調整し、それらが長期的な目標と一致していることを確認するための線形構造モデルを提供する。</description>
      <pubDate>2024-08-26 15:46:24</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>testing</title>
      <link>https://auth0.com/blog/test-n13-flor/</link>
      <description>Auth0の社員であるDan Ariasが、セキュリティとアイデンティティ技術に焦点を当てた技術研究者、開発者支援者としての経験を語ります。Auth0の元顧客であり、現在は社員であるAriasは、Auth0を使った認証実装の容易さを強調し、無料トライアルを試すことを読者に勧めています。</description>
      <pubDate>2024-08-26 14:48:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Readying business for the age of AI</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/26/1096349/readying-business-for-the-age-of-ai/</link>
      <description>AI技術の急速な進歩に伴い、組織は事業運営の効率化、顧客や従業員のエンゲージメント向上、意思決定の質の向上のためにAIを積極的に導入している。しかし、AIの導入を成功させるには、そのビジネス価値を理解し、強固なデータ基盤を構築し、組織の戦略目標に合致させ、ビジネスのあらゆるレベルで専門知識を注入する必要がある。同時に、データの品質、透明性、倫理基準を確保することは、AIシステムに対する信頼を築く上で極めて重要である。組織はアジャイル・アプローチを採用し、小規模なパイロット・プロジェクトから始めて、時間をかけてAIツールの採用を拡大し、最適なリターンを実現すべきである。</description>
      <pubDate>2024-08-26 14:38:52</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Track and Analyze GitHub Star Growth With  Kandy and Kotlin DataFrame</title>
      <link>https://blog.jetbrains.com/kotlin/2024/08/track-and-analyze-github-star-growth-with-kandy-and-kotlin-dataframe/</link>
      <description>Kotlin DataFrame と Kandy ツールを使って、GitHub リポジトリの星の成長履歴を簡単に分析できます。データは GitHub GraphQL API を通して取得され、Kotlin DataFrame を使って処理・可視化されます。このアプローチは、プロジェクトの人気の経時的な変化を理解し、プロジェクトの関心に影響を与える重要なイベントを特定するのに役立ちます。チャートやアニメーションを作成することで、ユーザーのエンゲージメントやコミュニティとの交流をより深く理解することができます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 14:37:54</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Thoughts on finding the essential elements of a set</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240826-00/?p=110181</link>
      <description>バイナリ検索アルゴリズムと再帰的手法により、コレクション内の重要な要素を見つけ、アイテムのコレクション内の必要な要素を効果的に特定し、冗長性を減らし、効率を向上させる方法を探る。</description>
      <pubDate>2024-08-26 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Install Python on Your System: A Guide</title>
      <link>https://realpython.com/installing-python/</link>
      <description>このガイドでは、Windows、macOS、LinuxシステムにPythonをインストールする方法について、公式インストーラを使う方法、Microsoft StoreやHomebrew経由でインストールする方法、iOSやAndroidデバイスでPythonを使う方法などを説明します。Pythonのバージョンを確認するための手順や、オプションをインストールするための手順が記載されています。</description>
      <pubDate>2024-08-26 14:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Confluent Champion: The Power of a Learning Culture and Motivated Teams</title>
      <link>https://www.confluent.io/blog/confluent-champion-power-of-motivated-teams/</link>
      <description>コンフレント・チャンピオンのジャニス・ホムは、チームワークと継続的な学習を通じて、コンフレントでどのように成功してきたかを語った。彼女は、リモートワークの柔軟性、データガバナンスとコンプライアンスへの貢献、イノベーションを奨励し、違いを尊重する企業文化の重要性を強調した。</description>
      <pubDate>2024-08-26 13:37:30</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Fix ESLint Violations with AI Assistance</title>
      <link>https://www.docker.com/blog/how-to-fix-eslint-violations-with-ai-assistance/</link>
      <description>この記事では、ESLintのコード仕様の問題に対処するためにAIアシスタントがどのように使用できるかを探ります。この記事では、コード違反の修正を支援するAIツールの使用について説明し、ESLintルールの分析や文脈情報の処理など、AIアシスタントがコードエラーを特定し修正するためにどのように使用できるかを詳述する。コードレビューと最適化におけるAIの可能性が、実践的な例を通して示されている。</description>
      <pubDate>2024-08-26 13:10:10</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Beginner’s guide to GitHub: Merging a pull request</title>
      <link>https://github.blog/developer-skills/github-education/beginners-guide-to-github-merging-a-pull-request/</link>
      <description>Getting Started with GitHub: Merge Pull Requests では、GitHub を使った共同開発で重要なスキルである、コンフリクトの作成、コンフリクトの解決、変更のマージなど、マージのコンフリクトの扱い方について説明しています。</description>
      <pubDate>2024-08-26 13:00:58</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Using Ray inside your Blade views</title>
      <link>https://freek.dev/2752-using-ray-inside-your-blade-views</link>
      <description>LaravelのBladeビューのRayを使用して、Freek Van der Hertenが彼の洞察と経験を共有し、現代のPHP開発者のための実践的なプログラミングのヒントとプロジェクト学習の洞察を提供します。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:56:02</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Custom Spring Boot Actuator Endpoint</title>
      <link>https://vladmihalcea.com/custom-spring-boot-actuator-endpoint/</link>
      <description>この記事では、カスタムメトリクスとイベントをエクスポートするための、カスタムSpring Boot Actuatorエンドポイントの作成方法について説明します。この設定と実装により、Java PersistenceとHibernateのパフォーマンス問題を監視し、Hypersistence Optimizerツールを使って最適化することができる。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:46:45</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How I automate electron-to-chromium updates</title>
      <link>https://kilianvalkhof.com/2024/electron/how-i-automate-electron-to-chromium-updates/</link>
      <description>Kilian Valkhof氏がElectronからChromiumへのアップデートプロセスを自動化する方法を紹介する。彼は開発者向けにElectronのバージョンをChromiumのバージョンにマッピングするNPMパッケージを管理している。セットアップを自動化することで、彼は依存関係を更新し、15分ごとにスクリプトを実行し、手作業を減らしながらパッケージが常に最新であることを保証している。この自動化によって、アップデートのスピードが上がり、エラーが減り、多くのデータが節約された。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:45:13</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Issues #264 Aug 26, 2024</title>
      <link>https://betterdev.link/issues/264</link>
      <description>今週のプログラミング・リソースには、既成概念に挑戦し、独自の検索エンジンとデータベースを構築するためのインスピレーション、機械学習の基礎、Linuxパイプラインのパフォーマンス、AWS EBSの歴史などのトピックの詳細な考察、そしてさまざまなプログラミング・ツールとライブラリの紹介が含まれる。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:19:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>SwiftUI Previewable Macro</title>
      <link>https://useyourloaf.com/blog/swiftui-previewable-macro/</link>
      <description>SwiftUI の Previewable マクロは、望みの状態を含むラッパービューを自動的に生成することで、状態バインディングを持つビューのプレビュープロセスを簡略化し、手動でラッパービューを作成する退屈さを軽減します。Xcode 16 で利用可能なこのマクロは、開発者がプレビューで直接 @State 属性を宣言して使用することを可能にし、プレビューのインタラクティブ性と効率を改善します。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:14:36</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Launching to Lasting: Strategic Foundations for Startup Success</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/foundations-startup-success/</link>
      <description>スタートアップを成功させる鍵は、プロダクト・マーケット・フィットの検証、最小実行可能プロダクト（MVP）の構築、スピードとクオリティのバランス、そして効果的なビジネスのスケールにある。ユーザーのニーズを深く理解し、製品を迅速に反復し、アジャイル手法を採用することで、新興企業は持続可能な成長のための強固な基盤を築くことができる。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:00:38</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Inside the long quest to advance Chinese writing technology</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/26/1096630/chinese-writing-technology-evolution-thomas-mullaney/</link>
      <description>中国語の文字入力技術の歴史は、挑戦と革新の連続であった。20世紀初頭の漢字入力方式から現代のピンイン入力方式に至るまで、多くの技術的変化と試みがあった。これらの努力は漢字の標準化と普及を促進しただけでなく、言語と技術に対する人類の絶え間ない探究心を反映している。初期のシステムの多くは失敗に終わったが、それらは今日の入力方法の基礎を築き、技術の発展と進歩の紆余曲折を示している。</description>
      <pubDate>2024-08-26 12:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Maybe you will be able to live past 122</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/26/1096126/aging-health-longevity-lifespan-advances-investment/</link>
      <description>科学の進歩、人々の関心、かつてないほどの投資により、長寿産業は人々をより健康に長生きさせようと後押ししている。研究者たちは、人間の寿命を延ばし、老化の兆候を逆転させるために、細胞の初期化、抗老化薬、老化細胞の除去など、さまざまなアプローチを模索している。課題はあるものの、今後数十年のうちに、人々がより健康で長生きするための治療法が開発されることが期待されている。</description>
      <pubDate>2024-08-26 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>AI and the future of sex</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/08/26/1096526/ai-sex-relationships-porn/</link>
      <description>AI技術の進歩は、従来のポルノからアルゴリズムによって生成されたポルノへと、ポルノに対する認識と期待を変えつつある。この変化は、真実、道徳、プライバシーに関する新たな問題を提起している。AI技術の進歩に伴い、ポルノコンテンツはよりパーソナライズされたものとなり、人々の恋愛関係やセクシュアリティに影響を与える可能性すらある。将来的には、AIポルノが主流となり、倫理や人間のセクシュアリティに関するより広範な議論が巻き起こるかもしれない。</description>
      <pubDate>2024-08-26 11:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Running applications with Paketo Buildpacks and Red Hat UBI container images in OpenShift</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/08/26/running-applications-paketo-buildpacks-and-red-hat-ubi-container-images</link>
      <description>Paketo Buildpacks と Red Hat UBI コンテナイメージを使用して OpenShift でアプリケーションを実行すると、ビルドとデプロイのプロセスを簡素化することで開発効率が向上します。この記事では、Paketo Buildpacks と Red Hat UBI コンテナーイメージを使用して OpenShift で Node.js または Java アプリケーションをビルドしてデプロイする方法について、クラスターのセットアップ、イメージのビルド、アプリケーションのデプロイの手順を含めて説明します。</description>
      <pubDate>2024-08-26 07:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>CodeSOD: Compile It Yourself</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/compile-it-yourself</link>
      <description>医療機器のプロジェクトを引き継いだサリーは、前任の技術主任が開発のスピードアップのためにC#コード生成技術を使っていることを発見するが、この方法はコードの改ざんにつながりかねないセキュリティリスクをはらんでいた。技術責任者に悪意はなかったが、サリーはこのリスクを上司に指摘し、上司は懸念を示す。</description>
      <pubDate>2024-08-26 06:30:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Wrap your dependencies</title>
      <link>https://thoughtbot.com/blog/wrap-your-dependencies</link>
      <description>要約
本稿では、ソフトウェア開発における依存関係のカプセル化の重要性について検討した。ビヘイビアを関数、モジュール、クラス、またはStimulusコントローラにカプセル化することで、統一されたインターフェイスを定義し、テストを簡素化し、基礎となる実装の置き換えを容易にすることができます。そうすることで、コードの柔軟性と保守性が向上します。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to tame evil dependencies</title>
      <link>https://www.thoughtworks.com/insights/articles/how-to-tame-evil-dependencies</link>
      <description>"邪悪な依存 "を手なずける方法

ソフトウェアチーム間の依存関係は、大規模な組織では大きな問題である。この記事では、依存関係の原因の特定、依存関係の最小化、依存関係の影響の緩和、継続的な最適化など、依存関係に対処する方法を探る。クロスファンクショナルチーム、共通標準、全体的な製品フォーカスなどの戦略を採用することで、依存関係を効果的に管理し、チームの有効性とプロジェクトの成功を向上させることができる。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Migrating from Brave to IPFS Desktop</title>
      <link>https://blog.ipfs.tech/_2024-brave-migration-guide/</link>
      <description>この記事では、Brave BrowserからIPFS Desktopへの移行プロセスについて、移行の理由、所要時間、準備、移行手順、構成の調整方法などを説明します。移行後、ユーザーは引き続きIPFSリソースを使用し、より安定した柔軟なIPFS設定を楽しむことができます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>2024 Leadership Council Survey</title>
      <link>https://blog.rust-lang.org/2024/08/26/council-survey.html</link>
      <description>2024年、ラスト・プロジェクト・リーダーシップ委員会は、プロジェクト・メンバーから委員会の活動に関するフィードバックを集めることを目的とした初の年次調査を実施した。アンケートの結果、大多数のメンバーが委員会の役割とプロジェクトガバナンスの強固な基盤を認識する一方、透明性の向上やコミュニケーションの効率化など、改善すべき点も明らかになりました。委員会は、フィードバックに照らしてその運営方法を調整し、そのプロセスを改善するためのコミュニティからの提案を求める予定である。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Migrating from Brave to IPFS Desktop</title>
      <link>https://blog.ipfs.tech/2024-brave-migration-guide/</link>
      <description>Brave BrowserはIPFS Node機能のサポートを終了し、ユーザーはアクセスを維持するためにIPFS Desktopにデータを移行する必要があります。移行プロセスは迅速かつ簡単で、すべてのデータを保持し、より柔軟な機能を楽しむことができます。IPFS DesktopとIPFS Companionをインストールし、Brave IPFSリポジトリをガイドに従って移動する必要があります。完了すると、IPFS ノードは Brave ブラウザーを必要とせずに独立して実行されます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>What the interns have wrought, 2024 edition</title>
      <link>https://blog.janestreet.com/what-the-interns-have-wrought-2024-edition-index/</link>
      <description>Arya Maheshwari は OCaml データ・フレーム・ライブラリ Camels を開発し、Arvin Ding はバイナリ・シリアライズ・プロトコルを最適化し、Alex Li は Limshare システムのデバッガをアップグレードしました。これらのプロジェクトは、インターン生の技術的スキルを実証するだけでなく、会社に実益をもたらした。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>Server-side JavaScript logging</title>
      <link>https://www.honeybadger.io/blog/server-side-js-logging/</link>
      <description>サーバサイド JavaScript のロギングは、最新のウェブアプリケーション開発にとって重要であり、開発者が素早くエラーを見つけ、修正し、アプリケーションの信頼性を向上させるのに役立ちます。この記事では、組み込みのコンソールメソッド、カスタムロギングライブラリ、サードパーティのサービスの使用を含む、サーバーサイドロギングの基本的な概念、重要性、実装について説明します。ロギングによって、開発者はパフォーマンスを最適化し、ユーザーの行動を追跡し、アプリケーションの可観測性を向上させることができます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Send Emails with Twilio SendGrid on EU Servers</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/send-emails-in-eu</link>
      <description>Twilio SendGridは、データ主権を強化するためにEUサーバーでメールを送信する機能を導入しています。この記事では、地域サブユーザの作成、専用IPの割り当て、DNSレコードの設定、SendGrid APIの使用など、データをEU内に保持するためのSendGridの設定方法について説明します。手順には、APIキーの作成、EU IPアドレスの取得、サブユーザの設定、送信者の認証が含まれます。</description>
      <pubDate>2024-08-26 00:00:00</pubDate>
    </item>
  
    </channel>
  </rss>
