
  <rss version="2.0">
    <channel>
      <title>509 engineering blogs</title>
      <link>https://engineeringblogs.xyz/</link>
      <description>509 engineering blogs</description>
      
    <item>
      <title>Japan Enhances AI Sovereignty With Advanced ABCI 3.0 Supercomputer</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/abci-aist/</link>
      <description>日本国家先进工业科学技术研究所（AIST）将利用由惠普企业（HPE）构建并由数千个NVIDIA H200 GPU和NVIDIA Quantum-2 InfiniBand驱动的先进ABCI 3.0超级计算机，增强其AI主权和研究开发能力，以推动日本在人工智能领域的全球竞争力。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Here’s the problem with new plastic recycling methods</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/11/1094844/plastic-reycling-problem/</link>
      <description>新塑料回收方法面临挑战：尽管新技术理论上吸引人，但实际回收率低，且大规模实施困难。传统回收需要精确分类，而新方法如化学回收在处理混合材料时效果有限，且存在成本高、材料降解等问题。目前，大多数新回收方法仍处于研发阶段，难以在大规模上有效回收材料。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Searching an aerial photo with text queries – a demo and how it works</title>
      <link>https://blog.rtwilson.com/searching-an-aerial-photo-with-text-queries-a-demo-and-how-it-works/</link>
      <description>我创建了一个演示网站，用户可以使用文本查询（如“环岛”、“网球场”或“船只”）搜索南安普顿的航拍照片。该网站利用向量嵌入技术，通过将文本和图像转换为向量来匹配搜索结果。这种方法基于SkyCLIP模型，该模型在图像-文本对上进行训练，能够生成相似内容的相似向量。用户可以通过前端界面在Leaflet地图上查看搜索结果。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Streamlining Menu Browsing with OCR Text Recognition</title>
      <link>https://bytes.swiggy.com/streamlining-menu-browsing-with-ocr-text-recognition-71e89f5bda28?source=rss----9556560f659---4</link>
      <description>Swiggy Dineout利用OCR技术简化了菜单浏览，通过VisionKit框架实现离线文本识别，用户可快速搜索并定位到心仪菜品，提升用餐体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>AI’s Glaring Problem: API Security</title>
      <link>https://nordicapis.com/ais-glaring-problem-api-security/</link>
      <description>AI的快速发展带来了API安全风险。AI使用API进行数据交换，而API数量激增，许多是公开的，增加了攻击面。AI API可能面临各种安全威胁，如注入攻击、认证绕过等。开发者需要重视API安全，采用多层次的网络安全策略，并确保AI工具的安全。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>MySQL replication between VMs in OpenShift through external network</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/11/mysql-replication-between-vms-openshift-through-external-network</link>
      <description>MySQL在OpenShift中通过外部网络在虚拟机之间进行复制。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>My notes from CVPR 2024</title>
      <link>https://medium.com/criteo-engineering/my-notes-from-cvpr-2024-66bf7f575319?source=rss----fc3ea5a64a12---4</link>
      <description>CVPR 2024是计算机视觉领域的顶级会议，汇集了众多专家讨论最新研究。Criteo在会议上发表了关于高效学习大量3D资产的研究，并展示了在扩散模型、多模态学习、3D技术和基础模型等方面的最新进展。这些研究有望推动人工智能在广告和视觉应用领域的创新。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Argonaut: Part Seven.</title>
      <link>https://www.rea-group.com/about-us/news-and-insights/blog/introducing-argonaut-part-seven/</link>
      <description>Argonaut是REA集团微前端平台，负责大部分realestate.com.au的流量。文章探讨了Argonaut的未来发展，包括减少微前端运营开销、提高性能和可访问性、扩大平台采用范围、增强平台弹性以及重新思考微前端边界，以支持更细粒度的微前端，从而提高产品交付效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Argonaut: Part Six.</title>
      <link>https://www.rea-group.com/about-us/news-and-insights/blog/introducing-argonaut-part-six/</link>
      <description>本文介绍了Argonaut微前端平台的发展历程，探讨了其成功之处和存在的问题。Argonaut旨在解决开发者在构建产品时遇到的难题，如开发速度慢、维护成本高、视觉一致性难以实现等。平台注重开发者体验，提供清晰的文档和及时的支持，同时保持与公司品牌的清晰分离。然而，平台与微前端团队之间缺乏服务等级协议，平台团队成为代码的实际拥有者，以及平台团队与产品团队的工作节奏不同等问题也影响了其发展。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Argonaut – Part Five.</title>
      <link>https://www.rea-group.com/about-us/news-and-insights/blog/introducing-argonaut-part-five/</link>
      <description>本文探讨了Argonaut微前端平台在应对系统故障时的挑战，包括确保租户应用代码的隔离、防止资源饥饿（噪声邻居问题）和避免租户崩溃连锁反应（毒丸问题）。为了解决这些问题，Argonaut采用了专用虚拟环境和分片架构，以实现更高级别的隔离和容错能力。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Argonaut – Part Four</title>
      <link>https://www.rea-group.com/about-us/news-and-insights/blog/introducing-argonaut-part-four/</link>
      <description>Argonaut平台第四篇介绍文章探讨了开发者体验（DX）的重要性，包括如何识别和改进DX问题。文章强调，良好的DX能提升开发效率，减少认知负荷，并带来长期收益，如提高开发满意度、缩短开发周期。Argonaut通过提供运行时平台、CLI工具和常用功能，简化开发流程，提升开发者体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Flesh Out Your Conference Talk Idea Using a Rubric</title>
      <link>https://thoughtbot.com/blog/flesh-out-your-conference-talk-idea-using-a-rubric</link>
      <description>使用评分标准完善您的会议演讲想法，通过一系列问题帮助您细化演讲主题、明确主要观点、确定目标受众和演讲风格，从而生成可用于会议提案的内容。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>My notes on "The Trough of Despair"</title>
      <link>https://advancedweb.hu/shorts/my-notes-on-the-trough-of-despair/</link>
      <description>软件设计过程中，设计师需预见理想状态并设计曲线，以应对现实挑战。文章强调，软件设计往往先经历恶化阶段，设计师需在要求变化时调整架构，以适应未来需求。避免局部最优解，勇于尝试和犯错，是软件设计成功的关键。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Building Pinterest Canvas, a text-to-image foundation model</title>
      <link>https://medium.com/pinterest-engineering/building-pinterest-canvas-a-text-to-image-foundation-model-aa34965e84d9?source=rss-ef81ef829bcb------2</link>
      <description>Pinterest推出了一种名为Pinterest Canvas的文本到图像基础模型，用于增强平台上的现有图像和产品。该模型通过结合产品掩码和风格指导图像，支持任意条件信息，并经过精心训练以生成高质量、引人入胜的图像。Pinterest Canvas利用先进的扩散模型和视觉嵌入技术，能够根据文本描述生成与产品相匹配的背景，为用户提供个性化的视觉体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Threat actors exploited Windows 0-day for more than a year before Microsoft fixed it</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2036304</link>
      <description>黑客利用Windows系统漏洞进行攻击超过一年，微软才修复该漏洞。攻击者通过恶意代码诱导用户运行恶意软件，漏洞存在于Windows 10和11中，导致设备打开已停用的Internet Explorer浏览器。微软在2024年7月修复了该漏洞。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Taming the tail utilization of ads inference at Meta scale</title>
      <link>https://engineering.fb.com/2024/07/10/production-engineering/tail-utilization-ads-inference-meta/</link>
      <description>Meta通过优化广告推理服务的尾利用率，显著提高了计算资源利用率和系统可靠性。通过改进负载均衡机制和系统级变更，Meta将超时错误率降低了三分之二，计算资源效率提升了35%，并将p99延迟减半。这些优化使得系统在无需额外资源的情况下，能够吸收高达35%的负载增长。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Playwright and Pytest parametrization for responsive E2E tests</title>
      <link>http://blog.pamelafox.org/2024/07/playwright-and-pytest-parametrization.html</link>
      <description>本文探讨了使用Playwright和Pytest进行端到端测试，特别是针对响应式网页的测试。作者展示了如何通过Pytest参数化测试来确保在不同视口尺寸下功能正常，并介绍了如何使用Playwright的set_viewport_size函数来调整浏览器窗口的视口大小。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Scalable SQL, Full-Text and Vector Platform for Gen AI</title>
      <link>https://www.singlestore.com/blog/sql-full-text-vector-platform-for-gen-ai</link>
      <description>SingleStore 8.7版本推出，完全重新实现了基于Apache Lucene的全文搜索引擎，并提供了高性能的向量搜索。新版本支持模糊搜索、邻近搜索、BM25评分和JSON搜索，同时增强了向量搜索功能，包括向量范围搜索和过滤ANN搜索。SingleStore旨在简化开发过程，让开发者无需使用多个数据存储，即可构建集交易处理、分析、搜索和生成式AI于一体的智能应用程序。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing @let in Angular</title>
      <link>https://blog.angular.dev/introducing-let-in-angular-686f9f383f0f?source=rss----447683c3d9a3---4</link>
      <description>Angular新特性：引入@let语法，允许开发者定义可重用模板变量，简化模板中变量定义和复用，提升开发体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>From zero to hero with HashiCorp Boundary</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/from-zero-to-hero-hashicorp-boundary</link>
      <description>HashiCorp Boundary是一款简化并保障远程访问系统与应用的工具，提供细粒度的访问控制，无需管理复杂的网络配置或暴露敏感凭证。本文介绍了如何从零开始创建Boundary集群，并配置一个完整的远程访问工作流程，使无Boundary知识的人也能使用。Boundary提供社区版、企业版和云平台版，支持在Microsoft Azure上使用Terraform进行部署。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>In bid to loosen Nvidia’s grip on AI, AMD to buy Finnish startup for $665M</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2036193</link>
      <description>AMD以6.65亿美元收购芬兰人工智能初创公司Silo AI，旨在扩大其AI服务并挑战市场领导者Nvidia。Silo AI的团队将利用其软件工具构建定制的大型语言模型，以加强AMD在AI技术栈的竞争力。这笔交易是欧洲十年来的最大AI初创公司收购案。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Should you use Quart or FastAPI for an AI app?</title>
      <link>http://blog.pamelafox.org/2024/07/should-you-use-quart-or-fastapi-for-ai.html</link>
      <description>选择Quart或FastAPI开发AI应用时，应考虑其异步处理能力、与现有Flask应用的兼容性、静态文件处理、API文档生成、扩展生态系统和性能。Quart与Flask相似，易于转换现有应用，适合静态文件处理，但扩展较少；FastAPI则更适合API开发，文档生成更便捷，但扩展生态系统较小。两者性能相似，均为活跃的开源项目。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Vector search for Amazon MemoryDB is now generally available</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/vector-search-for-amazon-memorydb-is-now-generally-available/</link>
      <description>Amazon MemoryDB推出向量搜索功能，支持存储、索引、检索和搜索向量，以开发实时机器学习和生成式人工智能应用。此功能提供高速向量搜索性能，简化了生成式人工智能应用架构，同时降低许可成本和运营负担。用户可利用MemoryDB API实现生成式人工智能用例，如检索增强生成（RAG）、异常（欺诈）检测、文档检索和实时推荐引擎。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Build enterprise-grade applications with natural language using AWS App Studio (preview)</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/build-custom-business-applications-without-cloud-expertise-using-aws-app-studio-preview/</link>
      <description>AWS App Studio是一个基于生成式AI的服务，允许用户通过自然语言在几分钟内创建企业级应用，无需软件开发技能。它支持管理员和构建者角色，提供低代码开发环境，自动生成应用界面、数据模型和业务逻辑，并支持与AWS服务和第三方服务集成。目前处于预览阶段，可在美国西部（俄勒冈）AWS区域访问。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Amazon Q Apps, now generally available, enables users to build their own generative AI apps</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/amazon-q-apps-now-generally-available-enables-users-to-build-their-own-generative-ai-apps/</link>
      <description>亚马逊Q Apps现已全面上市，允许用户根据组织数据创建自己的生成式AI应用，通过自然语言构建并安全发布到组织应用库中，提高工作效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Customize Amazon Q Developer (in your IDE) with your private code base</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/customize-amazon-q-developer-in-your-ide-with-your-private-code-base/</link>
      <description>Amazon Q Developer现在支持在IDE中通过私有代码库进行定制，提供更相关的代码建议。开发者可以生成特定代码推荐，并询问关于组织代码的问题。此功能基于内部库、API、包、类和方法，确保数据隐私和安全。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Agents for Amazon Bedrock now support memory retention and code interpretation (preview)</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/agents-for-amazon-bedrock-now-support-memory-retention-and-code-interpretation-preview/</link>
      <description>亚马逊Bedrock的代理现在支持记忆保留和代码解释（预览），使生成式人工智能应用能够执行跨不同系统和数据源的多步骤任务。这些新功能包括保留与每个用户的对话摘要，以提供流畅、自适应的体验，以及支持在安全沙盒环境中动态生成和运行代码片段，以处理复杂用例。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Technical Decision-Making in a Fragmented Space: Spotify In-Car Case Study</title>
      <link>https://engineering.atspotify.com/2024/07/technical-decision-making-in-a-fragmented-space-spotify-in-car-case-study/</link>
      <description>Spotify在车内提供无缝音乐体验面临多重挑战，包括不同平台间的互操作性、屏幕尺寸差异和用户注意力限制。通过采用请求评论（RFC）文档，Spotify团队实现了跨部门协作，以解决这些问题，确保音乐播放体验既安全又便捷。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Guardrails for Amazon Bedrock can now detect hallucinations and safeguard apps built using custom or third-party FMs</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/guardrails-for-amazon-bedrock-can-now-detect-hallucinations-and-safeguard-apps-built-using-custom-or-third-party-fms/</link>
      <description>亚马逊Bedrock的Guardrails功能现在可以检测幻觉并保护使用自定义或第三方FM构建的应用程序。它提供了额外的可定制安全措施，包括阻止85%以上的有害内容，并允许客户在单一解决方案中自定义和实施安全、隐私和真实性保护。此外，Guardrails还支持上下文定位检查，以检测模型响应中的幻觉，并引入了ApplyGuardrail API，用于评估所有FMs的输入提示和模型响应，从而实现集中式治理。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Knowledge Bases for Amazon Bedrock now supports additional data connectors (in preview)</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/knowledge-bases-for-amazon-bedrock-now-supports-additional-data-connectors-in-preview/</link>
      <description>亚马逊Bedrock的知识库现在支持额外的数据连接器，包括网站域名、Confluence、Salesforce和SharePoint，以增强检索增强生成（RAG）应用的响应相关性和准确性。这些新连接器允许用户将现有公司数据源添加到RAG应用中，从而提高用户输入响应的全面性和时效性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Amazon Q Developer in SageMaker Studio to streamline ML workflows</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/introducing-amazon-q-developer-in-sagemaker-studio-to-streamline-ml-workflows/</link>
      <description>Amazon SageMaker Studio新增功能Amazon Q Developer，通过生成式AI助手简化机器学习开发流程。该助手可推荐最佳工具、提供指导、生成代码并协助调试，帮助用户在SageMaker Studio内完成模型构建、训练和部署，提高工作效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>OpenAI board shakeup: Microsoft out, Apple backs away amid AI partnership scrutiny</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2036094</link>
      <description>OpenAI董事会发生变动，微软退出非投票观察员角色，苹果放弃类似计划。此举因欧盟和美国监管机构对大型科技公司投资AI初创企业的审查加强。OpenAI将定期与合作伙伴和投资者会面，而非通过董事会代表。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Interview with Samuel Iseli</title>
      <link>https://tomassetti.me/interview-with-samuel-iseli/</link>
      <description>瑞士公司Vertec与Strumenta合作开发SQL转译器，以将业务对象模型和数据库从德语迁移至英语，以拓展国际市场。Vertec的ERP系统高度可配置，拥有数千名瑞士和德国客户。合作过程中，Strumenta迅速解决了几个小问题，确保了转译器的有效性和可靠性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>PHP 8.4 Alpha 1 is now out!</title>
      <link>https://laravel-news.com/php-84-alpha-1</link>
      <description>PHP 8.4 Alpha 1版本现已发布，预计于2024年11月21日正式发布。目前处于预发布阶段，包括Alpha、Beta和Release Candidates。此版本为测试版，不建议用于生产环境。用户可下载源代码或通过Laravel Herd直接安装。PHP团队鼓励用户测试并报告问题。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>JWT Access Tokens Profiles, Now in GA</title>
      <link>https://auth0.com/blog/jwt-access-tokens-profiles-now-in-ga/</link>
      <description>Auth0现在提供两种访问令牌配置文件：默认的Auth0令牌配置文件和RFC 9068。RFC 9068支持API网关和服务器之间的互操作性，并允许在需要时更改身份提供者。生成RFC 9068兼容的访问令牌与获取任何访问令牌的过程相同。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>BW #74: UK elections</title>
      <link>https://www.bambooweekly.com/bw-74-uk-elections/</link>
      <description>英国近期举行了大选，保守党意外失利，工党赢得多数席位。文章分析了选举的透明度和数据公开的重要性，并介绍了如何使用数据分析工具来研究选举结果。作者还分享了从英国议会图书馆获取的数据，用于进一步分析选举赢家和输家。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>MiFID II: Data Streaming for Post-Trade Reporting</title>
      <link>https://www.confluent.io/blog/mifid-II-reporting/</link>
      <description>MiFID II要求金融机构在规定时间内向监管机构报告交易详情。由于数据量增加和异构数据的存在，这给数据工程团队带来了挑战。数据流技术，如Apache Kafka，可以帮助金融机构实时处理和传输大量数据，以满足MiFID II的合规要求。通过使用Confluent平台，金融机构能够构建一个集成的交易生态系统，确保在规定时间内向监管机构提交符合标准的数据。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Creating an already-completed asynchronous activity in C++/WinRT, part 2</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240710-00/?p=109963</link>
      <description>本文探讨了在C++/WinRT中创建已完成的异步活动。作者Raymond Chen解释了如何创建成功的异步操作和失败的异步操作，并讨论了在编译器优化和错误处理方面的挑战。他提出了使用`std::suspend_never`和`winrt::cancellation_token`的解决方案，以避免编译器诊断和优化问题。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How Do You Choose Python Function Names?</title>
      <link>https://realpython.com/python-function-names/</link>
      <description>选择Python函数名时，应遵循PEP 8风格指南，使用小写字母和下划线分隔单词（snake_case）。函数名应描述其行为，清晰简洁，避免冗长。使用描述性名称可提高代码可读性和可维护性，减少错误。尽管存在一些规则，但最佳实践和约定对于编写Pythonic代码同样重要。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Perils of Deprecating a Legacy Microservice</title>
      <link>https://medium.com/expedia-group-tech/the-perils-of-deprecating-a-legacy-microservice-febfa3e9f6cc?source=rss----38998a53046f---4</link>
      <description>Expedia集团技术团队在现代化其航班详情栈的过程中，遇到了通过淘汰一个简单的缓存服务带来的挑战。文章描述了将Cassandra直接集成到详情服务中，以及引入Redis缓存以简化Pub/Sub实现和减少供应商调用，从而提高性能和节省成本的过程。这个项目不仅实现了预期目标，还为未来的改进奠定了基础。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Cloudflare Zaraz adds support for server-side rendering of X and Instagram embeds</title>
      <link>https://blog.cloudflare.com/zaraz-supports-server-side-rendering-of-embeds</link>
      <description>Cloudflare Zaraz新增了对X和Instagram嵌入内容的服务器端渲染支持，通过不加载第三方JavaScript或cookies，提供更安全、隐私保护和性能更优的嵌入方式。该功能允许用户在网站中嵌入社交媒体内容，同时避免传统方法带来的隐私和安全风险。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Meta’s approach to machine learning prediction robustness</title>
      <link>https://engineering.fb.com/2024/07/10/data-infrastructure/machine-learning-ml-prediction-robustness-meta/</link>
      <description>Meta通过构建一套全面的预测鲁棒性解决方案，确保其机器学习系统的稳定性和可靠性，从而为用户和广告商提供不间断的服务。这些解决方案包括对模型、特征、训练数据、校准和可解释性的全面监控和优化，以减少预测质量问题的发生，并确保机器学习系统在面对数据变化和模型更新时保持稳定。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Cloudera Observability Premium</title>
      <link>https://blog.cloudera.com/introducing-cloudera-observability-premium/</link>
      <description>Cloudera推出Observability Premium，旨在解决数据中心健康优化和云成本管理问题。该服务提供本地和云端数据监控，包括实时监控和自动操作，以及数据温度功能，以优化数据质量和性能。通过这些功能，企业可以减少不必要的开支，提高数据中心的效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Paige Cofounder Thomas Fuchs’ Diagnosis on Improving Cancer Patient Outcomes With AI</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/paige-thomas-fuchs/</link>
      <description>Paige公司联合创始人兼首席科学官托马斯·富克斯在NVIDIA的AI播客中讨论了利用人工智能改善癌症患者预后。他探讨了机器学习和AI在医疗行业中的应用，以及如何通过技术提高诊断的精确性和护理水平。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Mission NIMpossible: Decoding the Microservices That Accelerate Generative AI</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/ai-decoded-nim/</link>
      <description>NVIDIA的NIM微服务简化了生成式AI的部署，通过提供预训练模型和运行时组件的容器，使开发者能够轻松地将AI功能集成到应用程序中。这些微服务支持本地和云部署，优化了资源利用和系统性能，同时允许独立扩展和优化各个服务，加快了开发过程并提高了代码质量。NVIDIA NIM还支持在本地工作站上运行大型语言模型，如Meta Llama 3 8B，为开发者提供了更多灵活性和控制权。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Vercel Firewall now supports localized challenge pages</title>
      <link>https://vercel.com/changelog/vercel-firewall-now-supports-localized-challenge-pages</link>
      <description>Vercel Firewall更新支持22种语言的本地化挑战页面，自动为恶意流量或自定义规则定义的流量提供服务。新页面设计支持浅色和深色模式。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Generics Added to Eloquent Builder in Laravel 11.15</title>
      <link>https://laravel-news.com/laravel-11-15-0</link>
      <description>Laravel 11.15版本更新包括对Eloquent Builder和关系的泛型支持，改进了make:mail命令，增加了对SQLite数据库迁移的支持，以及多个其他功能和修复。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Download: defining AI, and China’s driverless ambitions</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/10/1094823/the-download-defining-ai-and-chinas-driverless-ambitions/</link>
      <description>本文探讨了人工智能（AI）的定义及其对经济、就业和教育的影响。文章指出，中国政府对自动驾驶汽车行业的全力支持，以及特斯拉在中国推出全自动驾驶功能。同时，还提到了微软和苹果退出OpenAI董事会，以及亚马逊在可再生能源方面的进展。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Software Developers, Have a Feature? Resist This Urge</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/feature-work/</link>
      <description>软件开发者应避免过度具体化功能工作，而是应从宏观角度出发，明确功能需求，同时保持技术实现的灵活性。例如，在添加信用卡支付功能时，应关注用户界面、验证、安全性和与后端系统的集成等方面，而不是过早地指定技术细节。这种方法有助于避免忽视用户偏好和法规要求，从而提高开发效率和适应性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Quiz: Choosing the Best Font for Programming</title>
      <link>https://realpython.com/quizzes/coding-fonts/</link>
      <description>选择编程的最佳字体，通过12个问题的互动测验来测试你对如何选择适合日常编程的字体理解。测验将涵盖选择编程字体时需要考虑的技术细节和特性，帮助你刷新识别高质量编码字体的知识。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Optimizing the picking process to enable faster deliveries for Instamart</title>
      <link>https://bytes.swiggy.com/optimizing-the-picking-process-to-enable-faster-deliveries-for-instamart-93de0fe9d819?source=rss----9556560f659---4</link>
      <description>Instamart通过优化拣选流程，提高高峰时段的配送效率。通过批量拣选相似商品，减少拣选时间，并优化配送路线，确保即使在高峰时段也能快速配送，提升客户满意度。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How disinformation from a Russian AI spam farm ended up on top of Google search results</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2035995</link>
      <description>一篇关于乌克兰总统泽连斯基妻子购买Bugatti汽车的虚假新闻在互联网上迅速传播，成为热门话题和Google搜索结果中的头条。该新闻起源于一个与俄罗斯政府有关联的网站网络，该网络利用AI生成和传播虚假信息。这一事件突显了恶意行为者如何轻易地破坏人们对在线信息的信任。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Housetraining robot dogs: How generative AI might change consumer IoT</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/10/1094477/housetraining-robot-dogs-how-generative-ai-might-change-consumer-iot/</link>
      <description>生成式人工智能（Generative AI）的兴起与硬件和网络技术的创新相结合，有望推动物联网（IoT）消费产品的增长。物联网不再仅仅是大量设备的集合，而是一个庞大的技术生态系统，包括物理设备、数据生成、网络通信技术和软件应用。这种技术变革正在推动智能家居控制、可穿戴设备和虚拟现实游戏等多个领域的应用发展。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Behind the Scenes: a Fireside Chat on Inclusion and Women in Tech at Babbel</title>
      <link>https://www.babbel.com/en/magazine/behind-the-scenes-a-fireside-chat-on-inclusion-and-women-in-tech-at-babbel</link>
      <description>Babbel举办了一场关于包容性和女性在科技领域的圆桌讨论，旨在促进开放和诚实的讨论，为所有声音提供一个安全的空间，并加深对Babbel内部挑战和经验的理解。活动通过匿名问卷收集了参与者的个人经历，并邀请了不同背景和职级的演讲者分享观点。参与者对活动给予了高度评价，认为它对提高包容性和促进对话非常有用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Chinese government is going all-in on autonomous vehicles</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/10/1094811/chinese-government-policy-autonomous-vehicles/</link>
      <description>中国政府对自动驾驶汽车行业大力支持，推动行业发展。特斯拉获得在中国推广全自动驾驶（FSD）功能的批准，政府发放许可测试无人驾驶汽车，并计划在20个城市试点建设智能道路基础设施。中国企业在自动驾驶领域积极应对政府号召，力图在新兴领域占据领先地位。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Book Review – Beginning Helidon</title>
      <link>https://vladmihalcea.com/book-review-beginning-helidon/</link>
      <description>《Beginning Helidon》是一本针对Java开发者的入门级书籍，介绍了如何使用Helidon框架开发轻量级微服务应用。书中详细讲解了Helidon的两个版本：MP和SE，以及如何使用各种工具和规范，如CLI、Project Starter、MicroProfile Config、Observability、Web服务、数据访问层、故障容忍性、安全性和测试等。作者推荐此书作为学习Helidon的实用指南。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>What is AI?</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/10/1094475/what-is-artificial-intelligence-ai-definitive-guide/</link>
      <description>人工智能是当今最热门的技术，但对其定义和潜力存在广泛争议。尽管AI在各个领域都有应用，但对其本质和道德责任的讨论仍然激烈。从大型语言模型到通用人工智能，AI的未来充满不确定性，需要更深入的探讨和共识。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>A Guide to Fixing Broken Access Control in Your APIs</title>
      <link>https://nordicapis.com/a-guide-to-fixing-broken-access-control-in-your-apis/</link>
      <description>本文探讨了API访问控制问题，指出API在当今数字世界中无处不在，但随之而来的是安全威胁，尤其是访问控制问题。文章介绍了OWASP Top 10 API安全风险，并提出了通过API网关、身份验证和授权层来加强API安全的方法。此外，还讨论了OAuth 2.0和OpenID Connect等标准在API认证中的应用，以及如何通过策略执行点（PEP）、策略决策点（PDP）和策略信息点（PIP）架构来实施细粒度授权。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing the new Traces UI in the Red Hat OpenShift Web Console</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/10/introducing-new-traces-ui-red-hat-openshift-web-console</link>
      <description>Red Hat OpenShift Web Console推出新功能Traces UI，提升用户体验和系统管理效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Improved observability signal correlation for Red Hat OpenShift</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/10/improved-observability-signal-correlation-red-hat-openshift</link>
      <description>Red Hat OpenShift的观察性信号相关性得到改进，提升了系统监控和问题诊断能力。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>eBay Seller Capital and Liberis Partner to Accelerate Small Business Growth</title>
      <link>https://www.ebayinc.com/stories/news/ebay-seller-capital-and-liberis-partner-to-accelerate-small-business-growth/</link>
      <description>eBay与Liberis合作推出基于收入的融资产品，旨在加速小企业增长。该产品为符合条件的美国eBay卖家提供高达100万美元的流动资金，申请过程简单快捷，资金通常在12-24小时内到账，支付灵活，有助于卖家更好地管理资金和业务增长。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Best of…: Classic WTF: Python Charmer</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/classic-wtf-python-charmer</link>
      <description>Jakob分享了一段Python代码，用于生成密码，但代码结构复杂且存在冗余。他对此表示担忧，并幽默地评论道：“我只希望这门语言没有goto语句。”</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Asking an LLM to build a simple web tool</title>
      <link>https://eli.thegreenplace.net/2024/asking-an-llm-to-build-a-simple-web-tool/</link>
      <description>Eli Bendersky尝试使用大型语言模型（LLM）构建一个简单的网页工具，以配置和预览阴影设置并复制CSS代码。他发现使用LLM可以快速实现这一功能，尽管结果在布局和空间上仍有改进空间。他强调了LLM在代码生成中的稳定性和准确性，认为这对于代码生成是一个积极的进展。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How Canva collects 25 billion events per day</title>
      <link>https://www.canva.dev/blog/engineering/product-analytics-event-collection/</link>
      <description>Canva每天收集25亿个事件，通过其产品分析事件交付管道的架构来实现。该平台使用Protobuf语言定义事件架构，并确保架构具有完全的兼容性，以支持长期数据存储和访问。通过使用Kinesis Data Stream（KDS）和压缩技术，Canva优化了数据收集和传输，同时确保高可用性和成本效益。此外，Canva还通过解耦路由器和数据消费者，以及支持多种订阅类型，实现了灵活的事件分发。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Drive more sales, engagement and better support: Introducing WhatsApp Business Calling from Twilio</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/drive-more-sales--engagement-and-better-support--introducing-wha</link>
      <description>Twilio推出WhatsApp Business Calling API，帮助企业通过WhatsApp应用进行VoIP通话，提升客户满意度。此API允许用户通过点击“呼叫”按钮或接收包含呼叫选项的消息模板与业务代表通话。Twilio客户可利用此API集成现有解决方案，提供更个性化的用户体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Adding an MP3 to an Automated Voice Call using Twilio</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/adding-mp3-to-voice-call-using-twilio</link>
      <description>Twilio教程：如何将MP3添加到自动语音通话中

本教程介绍了如何使用Twilio将MP3文件添加到自动语音通话中，以增加个性化效果。首先，需要注册Twilio账户并获取电话号码、授权令牌等基本信息。然后，将MP3文件上传到Twilio Assets，获取文件URL。最后，使用.NET SDK编写代码，实现自动语音通话功能。通过这种方式，可以给自动语音通话增添音乐和音效，提升用户体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Some tricks from the Scrapscript compiler</title>
      <link>https://bernsteinbear.com/blog/scrapscript-tricks/?utm_source=rss</link>
      <description>Scrapscript编译器通过优化技巧提高了性能，包括将小整数和字符串编码在指针中，以及引入即时变体和常量堆。这些改进减少了内存分配，并加快了模式匹配速度。编译器还支持常量闭包，进一步优化了数据结构。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Embracing individuality in a culture of innovation</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/culture-embracing-individuality-in-a-culture-of-innovation</link>
      <description>在创新文化中拥抱个性：Jamie Yoo在Elastic的经历展示了如何在多元文化环境中庆祝个人背景，这促进了创新和团队协作。她分享了自己作为双语人士和母亲的独特经历，如何在Elastic的“如你所是”文化中找到归属感，并强调了在保持进步的同时平衡完美主义的重要性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>[Math] Calculus: derivatives of x^2 and x^3: visual demonstration</title>
      <link>https://yurichev.com/n/calculus/</link>
      <description>本文通过可视化演示了如何通过递增的方式计算x^2和x^3的导数。作者通过在迭代中增加特定的数值来“增长”正方形和立方体，从而避免重新计算平方和立方，这种方法在某些情况下可能更快。文章还提到了如何通过添加平方板和红色线条来“增长”立方体，并解释了这些表达式实际上是x^2和x^3的导数。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Monitor data events in Amazon S3 Express One Zone with AWS CloudTrail</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/monitor-data-events-in-amazon-s3-express-one-zone-with-aws-cloudtrail/</link>
      <description>AWS CloudTrail现在支持监控Amazon S3 Express One Zone的数据事件，包括对象级别的操作和存储桶级别的操作，以帮助用户进行审计和合规性检查，同时降低请求成本。通过CloudTrail，用户可以追踪数据事件，如创建、读取、更新或删除对象，并识别API调用来源，从而提高安全性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Top Announcements of the AWS Summit in New York, 2024</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/top-announcements-of-the-aws-summit-in-new-york-2024-2/</link>
      <description>2024年纽约AWS峰会将带来一系列最新发布和技术创新，包括AWS Glue Studio的新可视化界面，使数据团队能够协作构建ETL管道。注册观看主旨演讲，获取所有精彩产品新闻。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Integrate your data and collaborate using data preparation in AWS Glue Studio</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/integrate-your-data-and-collaborate-using-data-preparation-in-aws-glue-studio/</link>
      <description>AWS Glue Studio现在提供了一种新的无代码数据准备体验，允许业务用户和数据分析师通过类似电子表格的用户界面在AWS Glue上大规模运行数据集成作业。这种视觉数据准备体验简化了数据清洗和转换过程，支持自动化数据准备任务，并允许与数据工程师协作构建数据集成作业。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The benefits of custom internal site search</title>
      <link>https://algolia.com/blog/product/internal-search/</link>
      <description>定制内部网站搜索的优势在于提升用户体验和商业效益。通过提供快速、相关且个性化的搜索结果，它帮助用户轻松找到所需信息，减少搜索摩擦，提高转化率。同时，它为商家揭示了客户意图，增强内容可发现性，并助力业务增长。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>AWS Graviton4-based Amazon EC2 R8g instances: best price performance in Amazon EC2</title>
      <link>https://aws.amazon.com/blogs/aws/aws-graviton4-based-amazon-ec2-r8g-instances-best-price-performance-in-amazon-ec2/</link>
      <description>AWS宣布推出基于Graviton4处理器的Amazon EC2 R8g实例，提供最佳性价比。这些实例性能比前代产品提升30%，适用于高性能数据库、内存缓存和实时大数据分析。R8g实例提供更大的实例规模，更高的内存带宽和缓存，以及更快的网络和EBS带宽。这些实例适用于所有基于Linux的工作负载，包括容器化和微服务应用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Exploring the challenges in creating an accessible sortable list (drag-and-drop)</title>
      <link>https://github.blog/2024-07-09-exploring-the-challenges-in-creating-an-accessible-sortable-list-drag-and-drop/</link>
      <description>GitHub团队在开发可访问的拖放排序列表时面临了挑战，包括屏幕阅读器的使用、键盘导航、鼠标事件模拟、快速移动的公告、新用户模式和语音控制。通过使用角色属性、分离键盘和鼠标功能、调整公告延迟和使用对话框，团队解决了这些问题，提高了拖放功能的可访问性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>New Blast-RADIUS attack breaks 30-year-old protocol used in networks everywhere</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2035809</link>
      <description>新的Blast-RADIUS攻击破坏了广泛使用的RADIUS协议，该协议基于MD5认证，存在安全漏洞，可能使攻击者控制包括工业控制器、电信服务和企业网络在内的各种环境。尽管存在MD5的已知弱点，RADIUS协议仍未更新以移除MD5，导致新的攻击风险。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Lessons from election night</title>
      <link>https://codeblog.jonskeet.uk/2024/07/09/lessons-from-election-night/</link>
      <description>在2024年7月4日的英国大选中，博主Jon Skeet通过自己的选举网站学习到了宝贵的经验。网站在处理实时数据和用户交互方面表现出色，但也遇到了一些技术挑战，如数据输入错误和网站短暂中断。尽管如此，Skeet对整个项目感到满意，并计划在未来的版本中改进数据管理和错误处理，以提高网站的性能和可靠性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>C# 13: Explore the latest preview features</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/csharp-13-explore-preview-features/</link>
      <description>C# 13引入了多项新特性，包括扩展params集合以支持更多类型、改进lock对象使用、索引操作符在初始化器中的应用、新的转义序列、部分属性、方法组自然类型改进、允许ref struct作为泛型类型参数以及支持在异步方法和迭代器中使用ref和unsafe。这些更新旨在提高灵活性和性能，并使C#编程更加高效。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>.NET and .NET Framework July 2024 servicing releases updates</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/dotnet/dotnet-and-dotnet-framework-july-2024-servicing-updates/</link>
      <description>2024年7月，.NET和.NET Framework发布了服务更新，包括安全改进和功能更新。主要修复了多个安全漏洞，如CVE-2024-30105和CVE-2024-35264，并提供了.NET 6.0.32和.NET 8.0.7等版本更新。同时，.NET MAUI、ASP.NET Core和Entity Framework Core等组件也获得了更新。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Reducing Hallucinations with the Ontology in Palantir AIP</title>
      <link>https://blog.palantir.com/reducing-hallucinations-with-the-ontology-in-palantir-aip-288552477383?source=rss----3c87dc14372f---4</link>
      <description>Palantir AIP通过将大型语言模型（LLM）与组织的数据和逻辑相结合，有效减少了AI生成中的幻觉问题。通过查询可信数据、利用逻辑工具以及人工审查，Palantir AIP帮助确保AI生成的文本和决策更加准确和可靠。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Widescreen Wonder: Las Vegas Sphere Delivers Dazzling Displays</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/sphere-las-vegas/</link>
      <description>NVIDIA的技术支持使得拉斯维加斯的Sphere成为全球最大的LED屏幕之一，提供沉浸式视觉体验。Sphere利用NVIDIA的GPU和DPUs，实现高分辨率视频流和精确同步，为观众带来前所未有的视听盛宴。Sphere Studios则致力于开发原创的沉浸式娱乐内容，使用先进的技术和设备，如Big Sky相机系统和NVIDIA A40 GPU，打造独特的娱乐体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>PKI certificate metadata in Vault</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/pki-certificate-metadata-in-vault</link>
      <description>HashiCorp Vault中的PKI证书元数据允许用户为证书添加自定义属性，如所有者、业务单元和联系信息，以更好地管理和扩展证书。通过1.17版本更新，用户现在可以在证书签名请求中创建和提交自定义元数据，Vault将保留证书及其相关元数据，从而自动化元数据的保留和关联。元数据可以帮助组织监控证书使用情况，确保符合行业法规和内部政策标准。此外，通过角色配置，用户可以创建和管理自定义元数据，这些元数据与证书关联，但不会物理附加到证书上。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>HCP Packer adds bucket-level RBAC</title>
      <link>https://www.hashicorp.com/blog/hcp-packer-adds-bucket-level-rbac</link>
      <description>HCP Packer新增桶级别RBAC功能，允许用户在桶级别定义用户访问权限，从而更细粒度地管理权限，降低安全风险。这一改进使得组织能够保护敏感的金色镜像免受未经授权的修改，同时为开发者提供自助服务能力，提高敏捷性和效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Python in Visual Studio Code – July 2024 Release</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/python/python-in-visual-studio-code-july-2024-release/</link>
      <description>Visual Studio Code的2024年7月发布版为Python和Jupyter扩展带来了多项更新，包括增强的环境发现工具、对reStructuredText文档字符串的改进支持以及社区贡献的Pixi环境检测。此外，还添加了智能发送、pytest参数化测试和测试发现等新功能，以提高Python和Jupyter在VS Code中的使用体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Enhanced Column Selection DSL in Kotlin DataFrame</title>
      <link>https://blog.jetbrains.com/kotlin/2024/07/enhanced-column-selection-dsl-in-kotlin-dataframe/</link>
      <description>Kotlin DataFrame库增强了列选择领域特定语言（DSL），简化了从结构化数据中提取值的过程。新功能包括改进的语法和新的函数，允许用户通过索引、条件或类型选择多个列，甚至可以处理嵌套数据。此外，还提供了辅助函数来简化常见场景，如按类型选择列或按名称过滤列。这些改进使得DataFrame库在处理复杂数据时更加灵活和高效。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Use Data Cloud Event Monitoring for Security, Performance, and Adoption</title>
      <link>https://developer.salesforce.com/blogs/2024/07/use-data-cloud-event-monitoring-for-security-performance-and-adoption.html</link>
      <description>本文介绍了Salesforce Shield套件中的Shield Event Monitoring功能，它帮助客户进行数据安全、性能监控和用户采用度分析。通过近80种事件类型和详细的数据，用户可以监控关键业务数据，理解用户在应用程序中的采用情况，并优化应用性能。文章还讨论了如何使用事件监控来观察和监控数据云，包括实时事件监控和事件日志文件，以及如何将事件监控与第三方系统集成。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Strong Customer Authentication Explained</title>
      <link>https://auth0.com/blog/strong-customer-authentication-explained/</link>
      <description>强客户认证（SCA）是一种提高敏感交易安全性的机制，起源于金融服务业，现被广泛应用于欧盟的在线和接触式支付中。SCA要求使用多因素认证，包括知识、拥有和内在因素，并要求用户在授权前了解支付金额和收款人。本文介绍了SCA的组成部分、实施方法和Auth0如何帮助实现SCA。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Introducing Global Load Balancer: Scale your HTTP traffic globally</title>
      <link>https://www.digitalocean.com/blog/announcing-global-load-balancer-beta</link>
      <description>DigitalOcean推出全球负载均衡器Beta版，旨在提高应用在全球范围内的弹性。该解决方案可基于地理位置平衡HTTP请求，避免单点故障，减少用户延迟，并增强安全性和合规性。设置简单，定价透明，适用于中小企业。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Creating an Animated Displaced Sphere with a Custom Three.js Material</title>
      <link>https://tympanus.net/codrops/2024/07/09/creating-an-animated-displaced-sphere-with-a-custom-three-js-material/</link>
      <description>本教程介绍了如何使用Three.js和React Three Fiber创建一个动画位移球体。通过自定义着色器和Shader，作者详细讲解了如何修改内置材质、位移网格顶点、处理光照以及修复阴影问题。教程适合对React和Three.js有一定了解的开发者。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Creating an already-completed asynchonous activity in C++/WinRT, part 1</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240709-00/?p=109961</link>
      <description>本文探讨了在C++/WinRT中创建已完成的异步活动的方法。作者Raymond Chen解释了如何使用co_return和抛出异常来处理已知结果的异步方法，并讨论了如何避免错误地返回非协程函数。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Customize VS Code Settings</title>
      <link>https://realpython.com/courses/customize-vscode-settings/</link>
      <description>学习如何自定义VS Code设置，以优化Python开发环境。通过调整用户设置、创建配置文件、清理界面等，提高工作效率和代码可读性。课程包含15个视频教程，涵盖从基础到高级的设置调整技巧。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>A Rare Insight Into The Daily Challenges Of An Experiments Team</title>
      <link>https://engineering.prezi.com/a-rare-insight-into-the-daily-challenges-of-an-experiments-team-349a94960b4f?source=rss----911e72786e31---4</link>
      <description>在Prezi的实验团队中，作者Attila Vágó分享了他们在开发A/B测试、优化产品策略和提升用户体验方面的日常挑战。团队专注于通过数据驱动的实验来提高Prezi的成功率和客户满意度，尽管面临失败的风险和复杂的技术挑战。文章通过具体案例展示了实验团队如何通过小改动和大数据分析来影响产品决策，并强调了工程师在团队中的关键作用，包括技能多样性、效率、数据驱动和持续学习的重要性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>DDoS threat report for 2024 Q2</title>
      <link>https://blog.cloudflare.com/ddos-threat-report-for-2024-q2</link>
      <description>2024年第二季度，Cloudflare记录了DDoS攻击同比增长20%，其中网络层攻击和HTTP攻击各占一半。攻击者技术日益复杂， ransomware DDoS攻击比例上升。中国成为最常受攻击的国家，信息技术和电信行业最受攻击。Cloudflare通过自动化防御和全面的安全产品保护客户免受DDoS攻击。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>OpenID Connect (OIDC) Federation now available in Beta</title>
      <link>https://vercel.com/changelog/oidc-federation-now-available-in-beta</link>
      <description>Vercel现在推出OpenID Connect (OIDC) Federation的Beta版本，通过使用短期RSA签名JWT替换长期环境变量凭证，增强外部请求的安全性。用户可以利用Vercel的OIDC身份提供者（IdP）为云服务提供商如AWS、Azure、GCP等发行持久令牌，并在项目中启用OIDC以实现与第三方服务的集成。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Download: planning a honeymoon with AI, and deepfakes in 2024</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/09/1094779/the-download-planning-a-honeymoon-with-ai-and-deepfakes-in-2024/</link>
      <description>人工智能在2024年帮助计划蜜月，深度伪造技术引发担忧。文章探讨了如何利用AI规划旅行，并分析了深度伪造技术的滥用风险。同时，报道了中国自动驾驶汽车在美国行驶、汽油的持久性以及欧洲挑战SpaceX的最新火箭等科技新闻。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>RADIUS/UDP vulnerable to improved MD5 collision attack</title>
      <link>https://blog.cloudflare.com/radius-udp-vulnerable-md5-attack</link>
      <description>RADIUS/UDP协议易受改进的MD5碰撞攻击影响，攻击者可利用此漏洞未经授权访问网络设备。该攻击通过中间人攻击，利用MD5的弱点，将拒绝访问的响应篡改为允许访问的响应，从而控制网络流量。网络运营商应采取措施加强RADIUS部署的安全性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Synthetic User Research is a Terrible Idea</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/synthetic-user-research-terrible-idea/</link>
      <description>合成用户研究是一种糟糕的想法，因为它可能导致偏见和泛化，无法满足特定需求，且AI生成的具体信息可能是虚构的。投资于这种研究可能浪费时间和金钱，因为真正的创新和成功在于解决最后20%的特定需求。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Quiz: Split Your Dataset With scikit-learn's train_test_split()</title>
      <link>https://realpython.com/quizzes/train-test-split-python-data/</link>
      <description>本篇文章介绍了如何使用scikit-learn库中的train_test_split()函数来分割数据集，以进行机器学习模型的训练和测试。文章通过一个包含7个问题的互动测验，帮助读者复习数据集分割的重要性、如何进行分割以及如何与预测方法结合使用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Curious case of Eco Saver</title>
      <link>https://bytes.swiggy.com/the-curious-case-of-eco-saver-5e2cf80730d7?source=rss----9556560f659---4</link>
      <description>Swiggy推出Eco-Saver配送选项，鼓励用户选择更环保的配送方式，以减少碳足迹。通过将附近订单分组，Swiggy减少了行程次数和燃料消耗，同时提高了配送效率和配送伙伴的收入。此举已使Swiggy减少超过300吨的CO2排放，相当于种植了超过10,000棵树。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>A short primer on SPF, DKIM and DMARC</title>
      <link>https://akrabat.com/email-setup/</link>
      <description>本文介绍了SPF、DKIM和DMARC三种DNS记录，用于保护电子邮件不被伪造。SPF限制允许发送邮件的服务器，DKIM验证邮件来源，DMARC则处理验证失败的情况，如隔离或拒绝邮件。通过这些设置，可以确保邮件安全，防止垃圾邮件和欺诈。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Can AI help me plan my honeymoon?</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/09/1094774/can-ai-help-me-plan-my-honeymoon/</link>
      <description>人工智能在规划蜜月旅行方面展现出潜力，但当前技术仍存在局限性。作者通过使用ChatGPT规划日本和菲律宾的行程，发现AI在推荐不熟悉的地点和活动方面表现良好，但在了解的地点如东京则建议较为明显。AI缺乏对体验的理解和规划能力，如建议花费一整天拍照，且推荐的住宿超出预算。未来，随着AI技术的发展，AI代理有望提供更全面的服务，包括预订航班、酒店和餐厅，并记住个人偏好。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Goodbye Passwords ? Intégrez les Passkeys avec Auth0 et Keycloak</title>
      <link>https://blog.octo.com/octo-article-de-blog-7</link>
      <description>本文探讨了使用Auth0和Keycloak实现Passkeys（密码替代技术）的集成。文章首先介绍了Passkeys的基本原理和优势，随后详细说明了如何在Auth0和Keycloak中配置和使用Passkeys进行用户认证。通过这两个服务，用户可以无需密码即可安全地登录，提高了用户体验和安全性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to Enable Unattended Upgrades on Ubuntu/Debian</title>
      <link>https://linuxblog.io/how-to-enable-unattended-upgrades-on-ubuntu-debian/</link>
      <description>如何在Ubuntu/Debian上启用无人值守升级，以自动安装更新包和安全更新，从而提高服务器安全性并节省管理员时间。通过配置unattended-upgrades包，可以自动更新安全补丁，减少漏洞窗口，并确保服务器环境的一致性和稳定性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>We chat search from both sides now</title>
      <link>https://stackoverflow.blog/2024/07/09/we-chat-search-from-both-sides-now/</link>
      <description>Stack Overflow与Elastic合作，利用向量搜索和生成式AI提升搜索体验。本期播客讨论了从供应商和客户角度探讨向量数据库和语义搜索，以及GenAI对生产力和搜索体验的影响，结构化数据对LLMs的价值，以及知识提取和共享的潜力。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Understanding The Phantom Token Approach</title>
      <link>https://nordicapis.com/understanding-the-phantom-token-approach/</link>
      <description>Phantom Token方法是一种结合了JWT和透明令牌优势的授权解决方案，旨在平衡API空间中的效率和隐私。它通过使用中间件将透明令牌转换为JWT令牌，在保护隐私的同时提高内部服务的效率，从而提升API授权流程的效率、可扩展性和可扩展性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Deploying SQL Server on Linux using an Ansible playbook</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/09/deploying-sql-server-linux-using-ansible-playbook</link>
      <description>使用Ansible playbooks在Linux上部署SQL Server。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Get started with the OpenShift Cluster Observability Operator</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/09/get-started-openshift-cluster-observability-operator</link>
      <description>开始使用OpenShift集群可观察性操作员，探索Red Hat Developer提供的资源。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Highlights from Voxxed Days Luxembourg 2024</title>
      <link>https://medium.com/criteo-engineering/highlights-from-voxxed-days-luxembourg-2024-c6f00ae43a7b?source=rss----fc3ea5a64a12---4</link>
      <description>在2024年卢森堡Voxxed Days会议上，Sylvain DEDIEU分享了关于前端框架、人工智能、网页可访问性和Nx构建系统的见解。他探讨了Angular、React、Vue等框架的工作原理，介绍了如何构建和部署AI模型，强调了alt属性在提升网页可访问性方面的重要性，并展示了Nx如何优化开发流程。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Best of…: Classic WTF: What's in a Name?</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/classic-wtf-what-s-in-a-name</link>
      <description>标题：经典WTF：名字的奥秘

内容摘要：本文讲述了作者Alex Papadimoulis在1993年帮助大学迁移旧MVS主frame到新UNIX服务器时遇到的一个有趣问题。由于使用了与网络主机名相同的宏变量名，导致迁移脚本无法连接到目标服务器。最终，通过更改变量名解决了这个问题，揭示了在SAS中使用宏变量时需要注意避免与网络主机名冲突的重要性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Enable Automatic Updates – Fedora/Red Hat + Bonus Tip</title>
      <link>https://linuxblog.io/enable-automatic-updates-fedora-red-hat-centos-bonus-tip/</link>
      <description>本文介绍了如何在Fedora和Red Hat系统中启用自动更新以增强Linux服务器的安全性。文章详细说明了在RHEL 8和7版本中配置dnf-automatic和yum-cron包的方法，并提供了启用安全更新自动安装的步骤。此外，还提供了一个额外的提示，即使用cockpit-project远程管理服务器。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Best Linux distro and Desktop Environment Combinations</title>
      <link>https://linuxblog.io/best-linux-distro-desktop-environment-combinations/</link>
      <description>本文探讨了最佳Linux发行版和桌面环境的组合。针对初学者、有经验和专家用户，推荐了不同的Linux发行版和桌面环境或窗口管理器，如Pop!_OS、Ubuntu、Manjaro、Fedora、Debian、CentOS 8、Arch Linux和Gentoo。文章强调了选择适合个人需求和偏好的组合的重要性，并鼓励用户尝试不同的发行版和环境以找到最适合自己的设置。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Manage Roles and Permissions in Filament with Hex Lite</title>
      <link>https://laravel-news.com/filament-hexa-lite</link>
      <description>Filament Hexa Lite插件简化了Filament的角色和权限管理，提供专用的管理界面，支持编辑角色、定义资源和动作权限，并验证访问权限。通过GitHub可获取详细安装说明和源代码。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Ruby 3.3.4 Released</title>
      <link>https://www.ruby-lang.org/en/news/2024/07/09/ruby-3-3-4-released/</link>
      <description>Ruby 3.3.4版本发布，修复了3.3.3版本中依赖项缺失的问题，并允许Bundler在Heroku等平台上成功安装相关gem。其他更改主要是小错误修复。未来，Ruby 3.3系列每两个月将发布一个新版本，预计3.3.5将于9月3日发布。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Rockset Migration + Replacement: ConveYour</title>
      <link>https://www.singlestore.com/blog/rockset-migration-replacement-conveyour</link>
      <description>SingleStore收购Rockset后，许多客户寻求替代方案。ConveYour选择SingleStore进行迁移，因其低延迟、高性能和全面支持。SingleStore提供实时数据层，支持快速访问和操作大量数据，满足现代智能应用的需求。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Building a CLI with Laravel Prompts</title>
      <link>https://www.honeybadger.io/blog/laravel-prompts-api-client/</link>
      <description>本文介绍了如何使用Laravel Prompts构建交互式CLI/Artisan命令。通过创建一个简单的GitHub CLI客户端，展示了如何利用Prompts在控制台中实现用户友好的表单。文章详细介绍了Prompts的基本用法，包括文本输入、密码输入、确认输入、选择输入和暂停输入等功能，并展示了如何将这些功能组合起来构建一个完整的表单。最后，通过一个示例展示了如何使用Prompts与GitHub API交互，实现列出用户仓库和创建新仓库的功能。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>This Week in Open Source</title>
      <link>https://thoughtbot.com/blog/this-week-in-open-source-may-2024</link>
      <description>本周开源新闻涵盖四月剩余和五月全部内容，包括多个项目的更新和贡献。重点包括Administrate、Appraisal、Clearance、Design Sprint Guide、thoughtbot dotfiles、factory_bot、factory_bot_rails、Flightdeck、Form Props、Guides、PropsTemplate、Shoulda、Shoulda Context、Shoulda Matchers、thoughtbot stylelint Config、Superglue、Suspenders和Upcase等项目的改进和发布。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Launching MacTreasure.com</title>
      <link>https://www.amitmerchant.com/mac-treasure-com/</link>
      <description>Amit Merchant宣布推出新项目MacTreasure.com，一个专注于展示不为人知的Mac应用的博客。他计划尝试新应用并撰写简明扼要的评论，旨在建立一个Mac社区可以找到优质应用的宝库。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Elastic and Google Cloud: Enhancing security analytics from data ingestion to incident response</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/elastic-google-cloud-security-data-ingestion-incident-response</link>
      <description>Elastic与Google Cloud合作，推出全面的安全解决方案，整合Elastic搜索AI平台和Google Cloud的云基础设施服务，提供高效的安全平台。该平台涵盖从威胁情报到事件响应的全面安全分析，简化混合环境的安全管理，增强保护能力，并利用先进的人工智能技术，如Elastic AI助手和攻击发现功能，提高安全分析师的效率和响应速度。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How Orca leverages Search AI to help users gain visibility, achieve compliance, and prioritize risks</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/orca-search-ai</link>
      <description>Orca Security利用搜索人工智能技术，帮助用户提高可见性、实现合规性并优先处理风险。通过整合Elasticsearch的高级搜索功能，Orca Security创建了一个智能的、AI驱动的搜索引擎，使用户能够轻松准确地执行复杂的领域特定搜索。这种搜索AI技术简化了任务，加速了修复，并提高了对云环境的理解，从而提升了云安全体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>UK government: Reduce cyber risk by modernising legacy IT</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/uk-government-reduce-legacy-it-streamline-budget</link>
      <description>英国政府可以通过以下四步减少遗留IT系统并简化预算：1. 制定全组织统一的数据战略；2. 利用单一数据平台实现多用途工具整合；3. 建立以数据为中心的文化；4. 通过减少许可成本降低技术债务。这些措施有助于提高效率、降低成本并提升政府机构的数据管理能力。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Connection avalanche safety tips and prepping for real-time applications</title>
      <link>https://evilmartians.com/chronicles/connection-avalanche-safety-tips-and-prepping-for-realtime-applications</link>
      <description>本文探讨了实时应用中常见的“雷鸣群问题”，即大量并发请求导致的系统压力过大。文章分析了问题产生的原因，如服务恢复、名人效应等，并提出了预防措施，包括部署窗口、缓慢推出、退避与抖动、线性化订阅等。通过合理部署和优化客户端行为，可以有效减轻服务器压力，确保实时应用的稳定运行。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Testing the EV ecosystem (part one)</title>
      <link>https://www.thoughtworks.com/insights/blog/compliance/testing-the-EV-ecosystem-part-one</link>
      <description>Thoughtworks发布了一篇关于电动汽车生态系统测试的文章，强调了标准化充电生态系统的重要性。文章详细介绍了如何测试充电站管理系统（CSMS）的关键通信协议和交互，以确保充电站与用户之间的无缝集成和可靠体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>VisionOS Dev: Taylor's Opinionated and Already-Outdated Guide (2024)</title>
      <link>https://taylor.town/visionos</link>
      <description>VisionOS开发指南概述了VisionOS 2.0的框架，包括项目结构、状态管理、视图和沉浸式空间配置。指南强调了基于项目的学习，并提供了关于构建VisionOS应用的基础知识，包括预览、应用状态、视图和沉浸式视图的使用。此外，它还讨论了显示容器、显示内容、实体、感知和手势处理，以及如何使用SwiftUI和RealityKit进行开发。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>[Russian] Насчет локального поисковика.</title>
      <link>https://yurichev.com/n/local_search/</link>
      <description>本文主要讨论了如何使用grep命令进行文本搜索，包括如何搜索特定文件、如何处理搜索结果以及如何使用grep进行更复杂的搜索。文章还提到了在GitHub上搜索相关资源的方法，并讨论了Disqus评论系统中的广告问题。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>“Transference”</title>
      <link>https://blog.rinesi.com/2024/07/transference/</link>
      <description>在《转移》这篇科幻小说中，一位心理治疗师面对一位患有“洛夫克拉夫特综合症”的记者，该症状使记者因AI增强的感知能力而承受着巨大的心理压力。治疗师在帮助记者处理责任感和心理创伤的过程中，反思了记忆与数据、现实与虚拟之间的界限，以及心理治疗在现代社会中的挑战。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Brush Assets is out!</title>
      <link>https://code.blender.org/2024/07/brush-assets-is-out/</link>
      <description>Blender 4.3版本新增了Brush Assets功能，改善了画笔的可重用性和共享性。用户可以轻松创建、更新和管理画笔资产，并从资产库中快速访问它们。新功能包括统一的画笔工具、资产架和画笔选择弹出窗口，以及将画笔资产保存为特殊文件格式，以防止数据丢失。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Potential and Pitfalls of AI-Assisted Coding</title>
      <link>https://8thlight.com/insights/potential-and-pitfalls-of-ai-assisted-coding</link>
      <description>AI辅助编码工具如GitHub Copilot正迅速流行，它们能加速软件开发、提高质量和效率。然而，这些工具也带来风险，如偏见、技术债务和知识产权问题。8th Light的报告详细介绍了AI辅助编码的潜在效益和挑战，并提供建议以安全地整合这些工具。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Node v22.4.1 (Current)</title>
      <link>https://nodejs.org/en/blog/release/v22.4.1</link>
      <description>Node.js发布安全更新22.4.1，修复了多个安全漏洞，包括绕过CVE-2024-27980的不完整修复、网络导入限制绕过等。更新包含对fs.lstat和fs.fchown/fchmod权限模型的改进，以及UNC路径处理问题。提供多种安装包和源代码下载链接。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Node v20.15.1 (LTS)</title>
      <link>https://nodejs.org/en/blog/release/v20.15.1</link>
      <description>Node.js发布20.15.1版（LTS），包含多个安全更新，修复了CVE-2024-36138等漏洞。此版本包含对fs.lstat和fs.fchown/fchmod权限模型的改进，并提供了不同操作系统的安装包。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Node v18.20.4 (LTS)</title>
      <link>https://nodejs.org/en/blog/release/v18.20.4</link>
      <description>Node.js发布18.20.4版本，这是一个安全更新，修复了CVE-2024-36138和CVE-2024-22020等安全问题。提供了多种安装包和二进制文件下载链接，包括Windows、macOS和Linux版本。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Laravel Rest Api now supports Laravel Scout</title>
      <link>https://laravel-news.com/laravel-rest-api-scout</link>
      <description>Laravel Rest Api最新版本支持Laravel Scout，实现前端全文搜索功能。通过指定“search.text.value”进行搜索，可结合其他Laravel Rest Api特性，如过滤、排序、选择等，提高API管理效率。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The president ordered a board to probe a massive Russian cyberattack. It never did.</title>
      <link>https://arstechnica.com/?p=2035563</link>
      <description>美国总统下令调查俄罗斯大规模网络攻击，但调查委员会未能履行职责。专家表示，这一失误错失了预防未来攻击的机会。调查委员会未能对SolarWinds事件进行彻底审查，导致微软的安全漏洞未得到解决，从而增加了美国政府和企业的网络安全风险。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Challenges of MySQL, and Why It Might Be Time to Migrate to SingleStore</title>
      <link>https://www.singlestore.com/blog/why-you-should-migrate-from-mysql-to-singlestore</link>
      <description>MySQL在处理大规模和复杂数据时存在局限性，包括查询性能差、用户体验不佳、ETL处理时间长和维护成本高等问题。SingleStore提供高性能、可扩展的解决方案，支持事务和数据分析，简化数据架构，提高性能和响应速度。迁移到SingleStore可提升业务效率和用户体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>French elections: political cyber attacks and Internet traffic shifts</title>
      <link>https://blog.cloudflare.com/2024-french-elections-political-cyber-attacks-and-internet-traffic-shifts</link>
      <description>2024年法国立法选举第二轮投票结果显示，新民众阵线（NPF）获得最多席位，随后是法国总统马克龙的“全体”党和国民联盟。在选举期间，法国政治党派遭受了DDoS攻击，导致互联网流量显著下降。投票结束后，电视媒体开始公布初步结果，法国的互联网流量下降了16%。此外，移动设备的使用量也有所增加。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Key Steps in Machine Learning Model Development | Chicago Taxi Trips Use Case</title>
      <link>https://blog.avenuecode.com/key-steps-in-machine-learning-model-development-chicago-taxi-trips-use-case</link>
      <description>本文展示了使用Google Cloud平台上的芝加哥出租车行程数据集进行机器学习预测的案例。通过开发一个完整的从数据探索到模型部署的工作流程，旨在通过深度学习回归模型预测出租车行程时长。文章详细描述了数据探索、特征工程、模型训练和部署的步骤，并提供了性能评估和未来改进的建议。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Understanding Serverless PostgreSQL</title>
      <link>https://www.timescale.com/blog/understanding-serverless-postgresql/</link>
      <description>Timescale提供增强版的PostgreSQL，专注于时间序列和AI/ML应用。它提供快速的数据摄入和查询，支持RAG、搜索和AI代理构建。Timescale Cloud提供可靠的云服务，支持多种部署选项和开源扩展。适用于金融、能源和物流等行业，并支持开发者学习使用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>In It for the Long Haul: Waabi Pioneers Generative AI to Unleash Fully Driverless Autonomous Trucking</title>
      <link>https://blogs.nvidia.com/blog/waabi-autonomous-trucking/</link>
      <description>Waabi，一家位于多伦多的初创公司，正利用生成式AI技术推动自动驾驶卡车的发展。该公司计划使用NVIDIA的DRIVE Thor中央车载计算机，推出名为Waabi Driver的安全、基于生成式AI的自动驾驶解决方案。Waabi结合了两个生成式AI系统：Waabi World（一个高级模拟器）和Waabi Driver（一个能够进行类似人类推理的端到端AI系统），以减少道路测试需求，实现更安全、高效的自动驾驶。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Geomys, a blueprint for a sustainable open source maintenance firm</title>
      <link>https://words.filippo.io/dispatches/geomys/</link>
      <description>Geomys是一家专注于开源维护的小型专业公司，由前谷歌工程师创立，旨在为关键开源项目提供可持续的维护服务。公司提供一系列专业维护者，负责维护多个流行的Go语言开源项目，如SSH实现、静态分析工具等。客户支付固定月费以获得专业维护和专家支持，同时维护者获得稳定收入和项目收益分成。这种模式旨在使开源维护成为一个成熟的职业，并为项目提供可持续的资金支持。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Welcoming Prodvana to Databricks: Investing in Next-Gen Infrastructure</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/welcoming-prodvana-databricks-investing-next-gen-infrastructure</link>
      <description>Databricks宣布欢迎Prodvana团队加入，以加强其下一代基础设施。Prodvana的加入将简化云原生环境中的部署复杂性，并提升Databricks平台的性能和安全性，从而更好地服务于客户。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>What’s the point of std::monostate? You can’t do anything with it!</title>
      <link>https://devblogs.microsoft.com/oldnewthing/20240708-00/?p=109959</link>
      <description>C++17引入了std::monostate，它是一个不执行任何操作的占位符类型。其目的是作为一个默认构造的空状态，用于std::variant，以避免不必要的副作用。std::monostate可以被视为一个“空”状态，用于在需要默认构造类型但不想执行任何操作时使用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Python News Roundup: July 2024</title>
      <link>https://realpython.com/python-news-july-2024/</link>
      <description>NumPy发布2.0版本，带来改进和兼容性问题；Polars达到1.0里程碑，成为生产就绪的DataFrame库；PyCon US会议和Python语言峰会讨论了Python的未来发展，包括API清理和版本控制。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Beginner’s guide to GitHub: Uploading files and folders to GitHub</title>
      <link>https://github.blog/2024-07-08-beginners-guide-to-github-uploading-files-and-folders-to-github/</link>
      <description>GitHub入门指南：学习如何将文件和文件夹上传到GitHub，包括使用GitHub.com和终端上传文件的方法，以及如何初始化仓库、添加文件、提交更改并推送到GitHub。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Entering text in the terminal is complicated</title>
      <link>https://jvns.ca/blog/2024/07/08/readline/</link>
      <description>终端文本输入的复杂性源于不同程序处理文本输入的不一致性。文章探讨了四种主要模式：基础模式、使用readline的工具、使用libedit的工具和自定义输入系统。每种模式都有其特点和局限性，了解这些有助于更好地使用终端。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Improvements to Runtime Logs</title>
      <link>https://vercel.com/changelog/improvements-to-runtime-logs</link>
      <description>Vercel近日对运行日志进行了改进，增加了查询参数可见性和请求ID过滤功能，提升了日志的过滤和可见性。这些改进对所有Vercel客户开放，旨在帮助开发者更高效地管理和分析请求细节。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Databricks Named a Leader in Stream Processing and Cloud Data Pipelines</title>
      <link>https://www.databricks.com/blog/databricks-named-leader-stream-processing-and-cloud-data-pipelines</link>
      <description>Databricks荣获IDC MarketScape和Forrester Wave报告的领导者称号，在数据工程和云数据管道领域表现出色。该平台支持构建智能批处理和流数据管道，提供实时分析和人工智能应用，助力企业快速响应和决策。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Livewire Strict: Enforce additional security measures to Livewire</title>
      <link>https://freek.dev/2737-livewire-strict-enforce-additional-security-measures-to-livewire</link>
      <description>Livewire Strict 是一项增强 Livewire 安全性的措施，旨在防止敏感公共属性未受保护。通过实施额外安全措施，它有助于确保应用程序的安全性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Syntactic vs Semantic Highlighting</title>
      <link>https://tomassetti.me/syntactic-vs-semantic-highlighting/</link>
      <description>本文探讨了语法高亮和语义高亮的区别。语法高亮通过将代码文本划分为标记并分配类别来简化代码理解，而语义高亮则利用上下文信息对标记进行更精细的分类。文章以Kuki语言服务器为例，展示了如何实现这两种高亮方式，并讨论了它们的性能、可重用性和限制。总结来说，语法高亮快速且用户友好，而语义高亮提供更复杂的规则，两者可以结合使用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The Download: vacation planning with AI, and smaller models</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/08/1094742/the-download-vacation-planning-with-ai-and-smaller-models/</link>
      <description>人工智能在度假规划中的应用正在发展，尽管完全自动化的旅行规划工具尚不成熟，但现有的AI工具可以帮助用户创建行程、预订航班以及提高语言技能，从而简化度假准备过程。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>My Typescript to C# Cheatsheet</title>
      <link>https://spin.atomicobject.com/typescript-c-sharp-cheatsheet/</link>
      <description>本文为TypeScript到C#的速查表，涵盖数组方法、Promise API、可选值处理等，帮助开发者快速了解两种语言之间的对应关系。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>The ultimate guide on prompt injection</title>
      <link>https://algolia.com/blog/ai/prompt-injection/</link>
      <description>本文探讨了“提示注入”这一技术，它可能导致大型语言模型（LLM）产生有害输出。文章分析了提示注入的风险，并提出了减少这些风险的策略，包括对抗性压力测试和模型训练。文章强调，在使用LLM时，应仔细评估其用途，并采取适当的安全措施以防止潜在的安全漏洞。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>As the Web Hosting Market Changes, 000webhost Closes</title>
      <link>https://www.hostinger.com/blog/000webhost-closes</link>
      <description>000webhost，由Hostinger运营的免费网站托管品牌，在运营17年后宣布关闭。由于市场变化和用户需求转向功能丰富的托管解决方案，000webhost将于10月14日全面关闭。现有用户可以选择合适的托管计划或下载网站备份，并享受Hostinger提供的优惠。Hostinger提供快速、安全的网站托管服务，包括免费SSL证书、专业电子邮件账户和24/7客户支持团队。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>How to use AI to plan your next vacation</title>
      <link>https://www.technologyreview.com/2024/07/08/1094733/how-to-use-ai-to-plan-your-next-vacation/</link>
      <description>人工智能工具可以帮助规划假期，从选择目的地到预订住宿，再到制定行程和练习语言。例如，大型语言模型（LLMs）如ChatGPT可以根据你的偏好提供目的地建议，而Google Maps的沉浸式视图功能可以帮助你规划城市游。此外，AI聊天机器人可以帮助你比较航班和住宿价格，甚至帮助你练习外语或撰写在线评论。尽管AI工具可能存在误导性，但它们可以大大简化假期规划过程。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>What Is An API Definition?</title>
      <link>https://nordicapis.com/what-is-an-api-definition/</link>
      <description>API定义是API结构和操作的蓝图，它详细描述了API的端点、请求和响应类型、参数以及认证方法。API定义作为API提供者和消费者之间的合同，确保了双方对API运作有清晰的理解。使用API定义可以确保API的一致性和标准化，提高协作效率，并简化API的维护和更新。OpenAPI、RAML和API Blueprint是三种流行的API定义格式，各有其特点和优势。选择合适的API定义对于确保API项目的成功至关重要。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Simplify access to your ROSA clusters using external OIDC</title>
      <link>https://developers.redhat.com/articles/2024/07/08/simplify-access-your-rosa-clusters-using-external-oidc</link>
      <description>简化对ROS集群的访问，使用外部OIDC认证。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>eBay Advertising Unveils New Dashboard, Personalized Insights, and Intuitive Campaign Tools</title>
      <link>https://innovation.ebayinc.com/tech/features/ebay-advertising-helps-sellers-grow-their-business-with-introduction-of-new-dashboard-personalized-insights-and-intuitive-campaign-tools/</link>
      <description>eBay推出全新广告平台，包括个性化仪表板、定制洞察力和直观的营销工具，旨在帮助卖家提升业务增长。新平台提供简化广告流程、提高商品可见性和增强销售速度的功能，包括基于趋势的营销活动、广告洞察和个性化推荐，助力卖家更有效地推广商品。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>eBay’s Magical Listing Tool Wins AI Breakthrough Award for ‘Best Overall Generative AI Solution’</title>
      <link>https://innovation.ebayinc.com/tech/features/ebays-magical-listing-tool-wins-ai-breakthrough-award-for-best-overall-generative-ai-solution/</link>
      <description>eBay的“神奇列表工具”荣获2024年AI突破奖“最佳整体生成式AI解决方案”奖项，该工具利用生成式AI简化卖家产品列表流程，节省时间和精力。该工具第一阶段已在全球五大市场推出，第二阶段正在测试中，可从卖家上传的图片中推断出更多列表详情。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Best of…: Classic WTF: XML Anybody?</title>
      <link>https://thedailywtf.com/articles/classic-wtf-xml-anybody</link>
      <description>《经典WTF：XML Anybody？》一文由Alex Papadimoulis撰写，探讨了XML的生成和应用。文章指出，尽管XML在数据描述和共享方面非常出色，但实际应用中存在代码重复和紧耦合问题，导致维护困难。作者分享了个人在项目中的经验，强调创建DTD和文档的重要性，以改善XML格式的可维护性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Real-time payments: Are banks ready to capitalize on the revenue opportunities?</title>
      <link>https://www.thoughtworks.com/insights/articles/instant-payments</link>
      <description>实时支付市场预计到2028年将增长近三倍，为银行提供了巨大的收入机会。然而，实现实时支付需要克服构建强大基础设施的挑战，以满足不断增长的需求，并确保符合复杂法规的最佳客户体验。银行必须确保实时支付具备实时欺诈检测，以保护客户安全并避免机构面临罚款。随着市场增长，银行正面临转变以适应这一趋势的挑战。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Notes on "Subdomain Takeover: Ignore This Vulnerability at Your Peril"</title>
      <link>https://advancedweb.hu/shorts/notes-on-subdomain-takeover-ignore-this-vulnerability-at-your-peril/</link>
      <description>文章探讨了子域名接管漏洞的严重性，包括攻击者如何通过取消服务后注册相同账户来控制子域名，以及不同产品团队管理下的安全风险。特别指出，即使SameSite: Strict设置，子域名接管也可能导致CSRF攻击。文章建议通过Sec-Fetch-Site头部来防御此类攻击。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Deep learning vs. machine learning: Understanding the differences</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/deep-learning-vs-machine-learning</link>
      <description>深度学习和机器学习是人工智能领域的两个关键分支，它们在处理数据和解决问题方面各有优势。机器学习通过算法从数据中学习，适用于结构化数据，如电子邮件分类和推荐系统。而深度学习则模仿人脑的神经网络，擅长处理大量非结构化数据，如图像和语音识别。两者在复杂性和可解释性上有所不同，但都推动了人工智能的进步，为各行各业带来了创新和效率提升。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>End-to-end SAP Observability with Elastic, Google, and Kyndryl: A deep dive</title>
      <link>https://www.elastic.co/blog/sap-observability-elastic-google-kyndryl</link>
      <description>Elastic与Kyndryl和Google Cloud合作，为SAP环境提供全面的可观察性体验。该解决方案结合了各行业领导者的优势，使企业能够充分利用SAP数据，做出数据驱动的决策。通过Kibana，用户可以从基础设施到业务分析，在四个不同的层次上获得SAP生态系统的全面视图，包括云和混合基础设施、SAP工作负载的机器层和应用层，以及业务分析。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Recapping the first Local-First conference in 15 minutes</title>
      <link>https://evilmartians.com/chronicles/recapping-the-first-local-first-conference-in-15-minutes</link>
      <description>首届Local-First会议回顾：Local-First理念强调数据本地存储，通过云同步数据。会议探讨了Local-First的多种实现方式，如端到端加密、零延迟用户体验等，并强调了其提升开发效率和用户体验的优势。会议还讨论了Local-First在构建社区、协作和社交软件中的应用，以及如何通过技术让Local-First应用更易于开发和使用。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Create a Custom Commitlint Pattern</title>
      <link>https://jaketrent.com/post/create-custom-commitlint-pattern</link>
      <description>创建自定义的commitlint模式，通过设置commitlint.config.mjs文件，确保每个git提交日志标题以ticket编号开头，如"COOL-1234 - 标题"。此模式要求提交消息必须符合特定格式，以增强代码提交的一致性和可读性。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Transforming Developer Experience: A New Era for Twilio's Documentation</title>
      <link>https://www.twilio.com/en-us/blog/new-era-for-twilio-documentation</link>
      <description>Twilio推出全新文档平台，提升用户体验和性能。该平台基于静态网站生成，提高可访问性和协作效率，同时支持未来功能开发。Twilio致力于通过创新技术，为开发者提供更便捷的API集成和文档使用体验。</description>
    </item>
  
    <item>
      <title>Why TDD and Pair Programming are the perfect companions for Copilot</title>
      <link>https://www.thoughtworks.com/insights/blog/generative-ai/tdd-and-pair-programming-the-perfect-companions-for-copilot</link>
      <description>TDD和结对编程是GitHub Copilot的完美伴侣，因为Copilot虽然能提高开发效率和代码质量，但也可能产生不符合预期的代码。通过实践，我们发现TDD和结对编程能有效减少AI产生的错误代码，帮助开发者更专注于实现决策，确保代码质量。</description>
    </item>
  
    </channel>
  </rss>
